<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B5 ở đâu ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá B5 nằm trong trường , cạnh hội trường A1 và canteen, rước kí túc xá B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá nào có điều hòa?
</pattern>
<template>
Kí túc xá B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá cả kí túc xá B1?
</pattern>
<template>
1 triệu 2trăm 1 người , phòng tối đa 4 người. Điện nước gói gọn trong 1 triệu 2 trăm ngàn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bao nhiêu kí túc xá ??
</pattern>
<template>
có kí túc xá B5, B2, B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B1 ở đâu ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá B1 ở trong trường , nằm ngay sau kí túc xá B5
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B2 ở đâu ??
</pattern>
<template>
Kí túc xá B2 ở ngoài trường , có 2 đường để đi là Ao Sen và Nguyễn Văn Trỗi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 phòng kí túc thường có bao nhiêu người?
</pattern>
<template>
1 phòng có 8 người với khu khu kí túc thường, và 4 người với khu kí túc vip
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khu kí túc thường giá cả thế nào ?
</pattern>
<template>
Giá kí túc xá thường là 170k / 1 tháng bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong kí túc có được nấu ăn không ?
</pattern>
<template>
Không được nấu ăn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có wifi không ??
</pattern>
<template>
Có wifi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có wifi free không
</pattern>
<template>
Có wifi của VNPT
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vị trí kí túc xá b5
</pattern>
<template>
Kí túc xá B5 nằm trong trường , cạnh hội trường A1 và canteen, rước kí túc xá B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá Vip là kí túc xá nào?
</pattern>
<template>
Kí túc xá B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Số lượng kí túc xá trong trường
</pattern>
<template>
có kí túc xá B5, B2, B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Số lượng người trong 1 phòng
</pattern>
<template>
1 phòng có 8 người với khu khu kí túc thường, và 4 người với khu kí túc vip
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 phỏng ở kí túc xá đông người người không??
</pattern>
<template>
1 phòng có 8 người với khu khu kí túc thường, và 4 người với khu kí túc vip
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được nấu ăn trong kí túc xá không
</pattern>
<template>
Không được nấu ăn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có sạch không
</pattern>
<template>
Sạch nếu như bạn cùng mọi người biết giữ gìn vệ sinh phòng cũng như vệ sinh chung
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá bẩn không
</pattern>
<template>
không , nó sẽ Sạch nếu như bạn cùng mọi người biết giữ gìn vệ sinh phòng cũng như vệ sinh chung
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trường có wifi không
</pattern>
<template>
có rất nhiều , nhưng đều có pass. Có wifi của VNPT là free
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà vệ sinh của ký túc xá có bắt được wifi không?
</pattern>
<template>
full wifi , mỗi phòng đều có wifi riêng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nước sinh hoạt trong ký túc xá có phải là nước sạch không?
</pattern>
<template>
nước sạch , đảm bảo mọi nhu cầu sinh hoạt cá nhân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có giờ giới nghiêm không?
</pattern>
<template>
có , khoảng trong khung giờ 11h đêm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được mời bạn bè ngoài trường vào ký túc xá chơi không?
</pattern>
<template>
Có thể cho bạn vào được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có hệ thống cứu hỏa không?
</pattern>
<template>
Có hệ thống cứu hỏa
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điều kiện an ninh của ký túc xá như thế nào?
</pattern>
<template>
An Ninh tốt , nhưng vẫn phải chủ động giữ gìn tài sản cá nhân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá là lẫn lộn nam nứ ở chung từng tầng hay đc tách riêng?
</pattern>
<template>
Có phòng riêng cho nam và nữ, tầng thì có thể có phòng nam và nữ ở chung tầng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bao giờ ký túc xá bị mất điện không?
</pattern>
<template>
khi cả thành phố mất điện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bao giời ký túc xá bị cắt nước không?
</pattern>
<template>
khi trục trặc , nhưng đó là tình trạng chung của cả những hộ dân xung quanh khu vực
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vệ sinh môi trường xung quanh ký túc xá như thế nào?
</pattern>
<template>
khá sạch , chủ yếu do ý thức chung của sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có bảo vệ không?
</pattern>
<template>
có bảo vệ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu bị mất đồ trong ký túc xá thì có được nhà trường hỗ trợ tìm lại đồ không?
</pattern>
<template>
không , cái đó bạn phải tự bảo quản
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến hè có được ở lại ký túc xá không?
</pattern>
<template>
có , kí tục hỗ trợ quanh năm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu cơ sở hạ tầng ký túc xá bị xuống cấp thi nhà trường có sửa lại không?
</pattern>
<template>
có , nhà trường rất quan tâm đến đời sống của sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có ưu tiên j vời người ở ký túc xá không?
</pattern>
<template>
là con gia đình chính sách , du học sinh ,....
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu có người tạo tiếng ồn trong những tòa nhà thì phải báo cho ai?
</pattern>
<template>
báo cho quản lý kí túc xá
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có cho thuê phòng đơn không
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí tức xá thì giá cả gửi xe là bao nhiêu một tháng
</pattern>
<template>
như giá của các bạn sinh viên trong trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền thuê kí túc đóng theo tháng hay theo năm
</pattern>
<template>
Tiền thuê kí túc xá đóng theo kì nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá gửi xe đạp khi ở kí túc là bao nhiêu một tháng
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ bên quản lý nhà xe để biết rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá gửi xe máy ở kí túc là bao nhiêu một tháng
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ bên quản lý nhà xe để biết rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền điện nước có tính theo giá cố định không
</pattern>
<template>
Tiền điện nước có thể thay đổi theo từng năm nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền nước trong kí túc là bao nhiêu một khối
</pattern>
<template>
Tiền nước trong ktx là free nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền điện trong kí túc là bao nhiêu một số
</pattern>
<template>
Điện là 1,600d/ số
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền mạng trong kí túc là bao nhiêu một tháng
</pattern>
<template>
Tiền mạng là do từng phòng tự lắp đặt, tùy vào phòng của bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền mạng trong kí túc có tính gộp vào tiền thuê kí túc không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phòng ở kí túc rộng bao nhiêu mét vuông
</pattern>
<template>
khoảng 25m2
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi thuê kí túc có được cung cấp đồ đạc gì sẵn như tủ hay bàn không
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có quy định giờ về phòng không
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có quy định giờ ngủ nghỉ không
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có được mời bạn bè,người lạ đến phòng không
</pattern>
<template>
Có nhưng phải xin phép quản túc trước
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ra vào kí túc có phải xuất trình thẻ không
</pattern>
<template>
không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Những kì nghỉ lễ dài kí túc có tính tiền phòng không
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mât tài sản tại kí túc thì phải trình báo cho ai
</pattern>
<template>
Bạn ra báo với ban quản lí kí túc xá nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc vip và thường thì có gì khác nhau
</pattern>
<template>
có điều hòa , và tiền đắt hơn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mỗi phòng kí túc có khu vệ sinh riêng không
</pattern>
<template>
mỗi phòng kí túc có vệ sinh riêng nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nấu ăn tại kí túc sẽ bị xử phạt thế nào
</pattern>
<template>
Thu đồ nấu và nghiêm trọng hơn có thể bị lập biên bản
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi đăng kí ở kí túc xá có được lựa chọn phòng không
</pattern>
<template>
phòng của kí túc xá không có nhiều nên bạn không được chọn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có được phép khóa kín cửa không
</pattern>
<template>
Có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khu vực để xe của kí túc ở đâu
</pattern>
<template>
khu vực để xe kí túc xá cạnh sân tenis nhé bạn. xe đạp thì bạn có thể mang vào trong kí túc xá để
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có được phép mua thêm đồ đạc gia dụng mang đến không
</pattern>
<template>
Có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phải làm sao nếu bạn cùng phòng gây ồn ào,ảnh hưởng xấu
</pattern>
<template>
Bạn có thể báo với ban quản lí ktx nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở trong kí túc có được hút thuốc không
</pattern>
<template>
Trong kí túc xá không được hút thuốc bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có đồ cứu thuông không
</pattern>
<template>
Không nhé! Nhưng có phòng ý tế của trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bình cứu hỏa của kí túc đặt ở đâu
</pattern>
<template>
Bình cứu hỏa kí túc xá được đặt ở cầu thang nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu có người ở kí túc bị thương thì phải đưa đến đâu
</pattern>
<template>
Nếu có người bị thương bạn có thể đưa đến phòng y tế của trường ở B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B5 dành cho những đối tượng nào
</pattern>
<template>
Kí túc xá B5 dành cho mọi sinh viên trong trường nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B2 dành cho những đối tượng nào
</pattern>
<template>
Kí túc xá B5 dành cho mọi sinh viên trong trường nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B1 dành cho những đối tượng nào
</pattern>
<template>
Kí túc xá B1 là khu kí túc xá vip nhé chỉ 1 số người được vào ở thôi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không phải học sinh của trường có được đăng kí ở kí túc xá không
</pattern>
<template>
Kí túc xá chỉ cho sinh viên trong trường ở thôi bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên hộ nghèo có được miễn giảm tiền thuê kí túc xá không
</pattern>
<template>
Sinh viên hộ nghèo có được giảm giá nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có bao giờ mất điện không
</pattern>
<template>
Ở đâu thì cũng có khả năng mất điện thôi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có bao giờ mất nước không
</pattern>
<template>
có mất nước , nhưng khi đó những khu vực nhà dân xung quanh cũng sẽ mất, đó là tình trạng chung
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu làm mất thẻ thì phải làm thế nào để được vào kí túc
</pattern>
<template>
Bạn cứ vào kí túc xá bình thường nhé . còn mất thì cứ báo cáo lại với ban quản lý
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trở về kí túc quá giờ quy định sẽ chịu phạt thế nào
</pattern>
<template>
không được vào kí túc xá trong hôm đó , bạn phải ngủ ngoài
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá b5 có bao nhiêu phòng
</pattern>
<template>
Mỗi kí túc xá có 5 tầng mỗi tầng khoảng 10 phòng và 1- 2 phòng tự học nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B1 có bao nhiêu phòng
</pattern>
<template>
Mỗi kí túc xá có 5 tầng mỗi tầng khoảng 10 phòng và 1- 2 phòng tự học nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B2 có bao nhiêu phòng
</pattern>
<template>
Mỗi kí túc xá có 5 tầng mỗi tầng khoảng 10 phòng và 1- 2 phòng tự học nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có được nợ tiền phòng không
</pattern>
<template>
Bạn phải đóng trước nhé! nếu nợ phải xin phép và báo với ban quản túc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có được phép bật nhạc không
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Nhưng mà nên có ý thức nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên trong kí túc có được đổi phòng cho nhau hay không
</pattern>
<template>
Bạn cứ lên báo với ban quản lý kí túc xá là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên ở kí túc có được phép ngủ nhờ phòng khác hay không
</pattern>
<template>
Thoải mái bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có may giặt không
</pattern>
<template>
Không có nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có khu vực phơi quần áo không
</pattern>
<template>
Mỗi phòng đều có chỗ phơi quần áo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khu vực phơi quần áo của kí túc ở đâu
</pattern>
<template>
Khu vực phơi quần áo mỗi phòng ở sau phòng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mỗi khu vệ sinh của kí túc rộng bao nhiêu mét vuông
</pattern>
<template>
Mỗi khu vệ sinh rộng khoảng 5 m vuông nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc bình nóng lạnh không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có điều hòa không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được lắp thêm điều hòa ở kí túc không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá ở kí túc có tăng hàng năm như học phí không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có hệ thống báo cháy không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có lối thoát hiểm riêng không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc có bảo vệ riêng không
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc nhà vệ sinh và phòng tắm chung hay riêng
</pattern>
<template>
Riêng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được phép mua đồ ăn về kí túc ăn không
</pattern>
<template>
Được mua nhưng không được nấu
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có được phép dùng hương muỗi không
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ở kí túc có được nuôi thú cưng không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có khu vực giặt quần áo không
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phòng ở kí túc có lắp chống nóng không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nước uống ở kí túc thì lấy ở đâu
</pattern>
<template>
Bạn có thể liên hệ với bên quản lí để biết chỗ mua nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có camera an ninh không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có được phép trang trí phòng hay không
</pattern>
<template>
Được nhưng không được làm bẩn và hòng tường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có bộ phận vệ sinh vệ sinh hàng ngày không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc xá có quạt trần không
</pattern>
<template>
Có quạt tường mắc trên trần
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc xá có rèm cửa kín không
</pattern>
<template>
Không nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tiền phòng kí túc là trả trước hay trả sau
</pattern>
<template>
Trả trước
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng ở kí túc xá có khu vệ sinh khép kín không
</pattern>
<template>
Mỗi phòng sẽ có một nhà vệ sinh riêng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc xá có sân thượng để phơi đồ không
</pattern>
<template>
Mỗi phòng sẽ có một không gian để phơi đồ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đăng kí thuê phòng kí túc tại đâu
</pattern>
<template>
Bạn đến gặp ban quản lý kí túc xá đăng kí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đốii tượng nào được ưu tiên ở kí túc
</pattern>
<template>
Những ai nhà xa hoặc gia đình chính sách
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng kí túc có cửa cách âm không
</pattern>
<template>
Phòng kí túc xá không có cách âm đâu
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc có máy lọc nước không
</pattern>
<template>
Không có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng ở kí túc có giường đôi không
</pattern>
<template>
phòng ktx sử dụng giường đơn hoặc giường tầng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng vip ở kí túc có điều hòa không
</pattern>
<template>
ktx b1 có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng vip giá bao nhiêu một tháng
</pattern>
<template>
1tr5 1 tháng , gói gọn tất cả
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phòng ở kí túc có cung cấp chăn ga gối đệm sẵn không
</pattern>
<template>
Kí túc xá không có sẵn những thứ đó đâu bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khu vực đổ rác của kí túc ở đâu
</pattern>
<template>
Khu vực đổ rác ở cuối hành lang tầng 1 kí túc xá nhé. hoặc bạn có thể đổ rác ở thùng rác quen trường cũng được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mấy giờ thì phải tắt điện phòng
</pattern>
<template>
Bạn có thể bật điện cả đêm cũng được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc có phòng đôi không
</pattern>
<template>
không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có mấy cầu thang bộ
</pattern>
<template>
Kí túc xá chỉ có 1 lối lên thôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được phép lắp thêm quạt trần ,bóng đèn trong kí túc không
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ ban quản lý kí túc xá xem nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được dùng tủ lạnh trong kí túc không
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền phòng kí túc có được trả góp không
</pattern>
<template>
Tiền phòng chỉ đóng 1 lần trc mỗi kì. Bạn có thể xin đóng lùi lại nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
kí túc xá vip có phòng đơn không
</pattern>
<template>
không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có kí túc xá nào cho phép nấu ăn không
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà vệ sinh của kí túc có bộ phận vệ sinh riêng không
</pattern>
<template>
Bạn tự vệ sinh nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được dắt người yêu vào chơi không?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn. nhưng phải xem những người cùng phòng thế nào
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được nuôi vật nuôi không?
</pattern>
<template>
Kí túc xá không được nuôi vật nuôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được nuôi mèo không ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá không được nuôi vật nuôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được nuôi chó không ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá không được nuôi vật nuôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được trồng cây trong phòng không ?
</pattern>
<template>
Được bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ký túc xá b2 là trong hay ngoài trường?
</pattern>
<template>
Kí túc xá B2 ngoài trường nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá của trường có sạch sẽ không ?
</pattern>
<template>
Ký túc xá trường mình có sạch nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có vệ sinh hàng tuần không ?
</pattern>
<template>
cái đó bạn phải tự vệ sinh, còn sân thì có lao công quét dọn hàng ngày
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có mấy kí túc xá ?
</pattern>
<template>
Trường mình có 3 kí túc xá nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có tổng cộng mấy kí túc xá ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá không được nuôi vật nuôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có 3 ký túc xá phải không ?
</pattern>
<template>
đúng rồi. Có b5 b1 và b2 nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có 2 ký túc xá phải không ?
</pattern>
<template>
trường có 3 ktx B5, B1 VÀ B2
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có 1 ký túc xá phải không
</pattern>
<template>
trường có 3 ktx B5, B1 VÀ B2
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được cho người thân vào ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được cho bạn bè vào ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được cho người yêu vào ngủ ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Tùy vào mọi người cùng phòng thôi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được cho người thân vào ngủ ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Tùy vào mọi người cùng phòng thôi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được cho bạn bè vào ngủ ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Tùy vào mọi người cùng phòng thôi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có trèo được lên mái ký túc không ?
</pattern>
<template>
Trèo được nhưng cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bị cấm trèo lên mái ký túc không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có ưu tiên nào với người ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có bao giờ full phòng không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có sạch sẽ không ?
</pattern>
<template>
Bình thường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có được làm ồn không ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có ai hay đi kiểm tra ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Có ban quản túc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm bẩn tường ký túc có bị bắt phải sơn lại không ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị phạt tùy vào mức độ bẩn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giấu đồ ăn mang vào thì có bị phạt không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nấu nướng trộm có bị phạt không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hình phạt cho nấu nướng trộm ở ký túc xá là gì ?
</pattern>
<template>
Ban quản lý sẽ quyết định nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giờ giới nghiêm ở ký túc xá là mấy giờ ?
</pattern>
<template>
Khoảng 10h tối nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quá giờ giới nghiêm thì có cách nào trèo vào không ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá một phòng giới hạn bao nhiêu người ?
</pattern>
<template>
Đối với B2 và B5 thì là 8 người/phòng, đối với B1 thì là 4 người/phòng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có nóng lạnh không ?
</pattern>
<template>
B1 có nóng lạnh nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có điều hòa không ?
</pattern>
<template>
ktx b1 có điều hòa
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có hay có chuột không ?
</pattern>
<template>
Có nhiều chuột ở ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có hay có gián không ?
</pattern>
<template>
Cũng có gián ở ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có ma không ?
</pattern>
<template>
Chắc là không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào ký túc xá có người yêu không ?
</pattern>
<template>
Tùy duyên nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở Ký túc xá có dễ học không ?
</pattern>
<template>
Có rất nhiều người ở ktx và vẫn có học bổng đó nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đường cổng sau vào ký túc nhanh hơn hay cổng trước nhanh hơn ?
</pattern>
<template>
cổng sau nhanh hơn nhưng nhà trường không thường xuyên mở cổng đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc B5 có mấy tầng ?
</pattern>
<template>
có 5 tầng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc B2 có mấy tầng ?
</pattern>
<template>
5 tầng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc B5 mỗi tầng có mấy phòng ?
</pattern>
<template>
Mỗi tầng ktx B5 có 10 phòng và 2 phòng tự học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc B2 mỗi tầng có mấy phòng ?
</pattern>
<template>
Mỗi tầng ktx B2 có 10 phòng và 1 phòng tự học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc B5 mỗi phòng có mấy giường ?
</pattern>
<template>
8 giường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc B2 mỗi phòng có mấy giường ?
</pattern>
<template>
8 giường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc nào là sướng nhất ?
</pattern>
<template>
ktx B1 nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thấy bảo ký túc của trường hơi tồi tàn, có đúng như vậy không ?
</pattern>
<template>
tùy theo cảm nhận từng người nhưng nó cũng khá là cũ rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Các bạn ở khu vực xa có được ưu tiên ở ký túc không ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc mỗi tháng mất bao nhiêu tiền phòng ?
</pattern>
<template>
Tiền phòng kí túc xá là 170k / 1 tháng nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc có wifi không ?
</pattern>
<template>
Mỗi phòng sẽ lắp 1 wifi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc mỗi tháng mất bao nhiêu tiền nước ?
</pattern>
<template>
Tiền nước là free nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc mỗi tháng mất bao nhiêu tiền điện ?
</pattern>
<template>
Điện là 1,600d/ số
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc có được bật EDM đêm không ?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc có được bật Vinahouse đêm không ?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc có được mang đồ ăn vào phòng ăn không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc có mùi khó chịu không ?
</pattern>
<template>
Có khu vực có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên chọn ký túc trường mình hay chọn ký túc ngoài ?
</pattern>
<template>
Tùy vào từng người sẽ thích ở đâu hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy của ký túc thì đọc ở đâu ?
</pattern>
<template>
Nội quy kí túc xá ở lối vào cầu thang tầng 1 nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được dđánh nhau trong ký túc không ?
</pattern>
<template>
Nghiêm cấm nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đánh nhau trong ký túc có bị đuổi không ?
</pattern>
<template>
Bạn sẽ bị chịu hình phạt của ban quản lý nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đánh nhau trong ký túc thì hình phạt như thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn sẽ bị chịu hình phạt của ban quản lý nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong kí túc có dễ bị bắt nạt không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong kí túc có dễ bị đánh không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong ký túc được hò hét to tiếng không ?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được làm ướt nền nhà ký túc không ?
</pattern>
<template>
Có nhưng phải lau cho khô.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu làm hỏng tường hoặc nền nhà ký túc thì đền bù thế nào nào ?
</pattern>
<template>
Tùy theo mức hư hại nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cách nào để trốn ra ngoài khi ký túc đóng cửa không ?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bị bắt trốn ra ngoài ký túc thì hình phạt như thế nào ?
</pattern>
<template>
Tùy vào mức độ để xét hình phạt: nhắc nhở cảnh cáo, lập biên bản, nặng hơn có thể bị đuổi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Liệu có bị đuổi học khi bị bắt trốn ra ngoài ký túc không ?
</pattern>
<template>
Tùy vào mức độ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có ồn ào không ?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có lắm gái không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tỉ lệ nam nữ mọi năm của ký túc xá là thế nào ?
</pattern>
<template>
60-40
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gái ở ký túc xá có xinh không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá thì nên ăn chỗ nào vừa gần vừa rẻ ?
</pattern>
<template>
Ra Ao sen , Nguyễn văn trỗi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cạnh thư viện trường là ký túc xá B5 phải không ?
</pattern>
<template>
Không! Cạnh thư viện là canteen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sân kí túc xá sao trông xấu thế ?
</pattern>
<template>
Vâng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá trường mình sao trông xấu thế ?
</pattern>
<template>
Đẹp
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có bao giờ xảy ra trường hợp mất nước không ?
</pattern>
<template>
Thi thoảng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có bao giờ xảy ra trường hợp mất điện không ?
</pattern>
<template>
Thi thoảng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá an ninh có tốt không ?
</pattern>
<template>
Bình thường! Bạn nên cố gắng tự bảo vệ đồ của mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá trường mình đã xảy rả vụ tự tử nào chưa ?
</pattern>
<template>
Chưa
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có nóng không ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào ký túc xá có được chọn phòng không ?
</pattern>
<template>
Nếu phòng đang thiếu người thì được phép xin còn không do ban quản lý sắp xếp
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào ký túc xá có được chọn người ở cùng không ?
</pattern>
<template>
Nếu phòng đang thiếu người thì được phép xin còn không do ban quản lý sắp xếp
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá nam có được ở với nữ không ?
</pattern>
<template>
Ở cùng tầng nhưng không cùng phòng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ký túc xá trường mình có chia ra nam với nữ không ?
</pattern>
<template>
Chia khác phòng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ký túc xá có người yêu không ?
</pattern>
<template>
KHÔNG BAO GIỜ CÓ NHÉ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cách nào để có người yêu khi ở ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
KHÔNG BAO GIỜ CÓ NHÉ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được đá bóng ở sân ký túc xá không ?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có phòng học không ?
</pattern>
<template>
Có phòng tự học nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mỗi phòng ký túc có một phòng vệ sinh chung à ?
</pattern>
<template>
Đúng rồi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phòng vệ sinh ký túc có bẩn không ?
</pattern>
<template>
Do người ở tự vệ sinh.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mới vào ký túc có phải dọn dẹp không ?
</pattern>
<template>
Có cho sạch sẽ gọn gàng theo ý mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào ký túc có được lắm thêm gì vào phòng không ?
</pattern>
<template>
Có nhưng phải xin ban quản túc trước.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền điện ký túc là bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
Điện là 1,600d/ số
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền nước kí túc là bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
tiền nước free nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tiền mạng kí túc là bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
Do người ở tự lắp và đăng kí.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được lẻn sang phòng khác ngủ không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phòng ký túc có ẩm ướt không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quần áo ở ký túc thì phơi ở đâu ?
</pattern>
<template>
Trong mỗi phòng sẽ có không gian để phơi đồ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quần áo ở ký túc có dễ bị ăn trộm không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có ma không ?
</pattern>
<template>
Chắc là không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ký túc xá có giờ giới nghiêm không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà vệ sinh của ký túc xá có kín đáo không?
</pattern>
<template>
Mỗi phòng có một nhà vệ sinh riêng nên kín đáo nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
An ninh của ký túc xá có đảm bảo không?
</pattern>
<template>
Bản thân mỗi người tự giác cẩn thận bảo quản đồ đạc của mình sẽ tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi ở khí túc xá gặp trường hợp sử dụng chất ma túy thì phải báo cho ai?
</pattern>
<template>
Báo cho người quản lý ktx hoặc thầy cô giáo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được dùng chất kích thích trong kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Nghiêm cấm sử dụng chất kích thích trong ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chất kích thích có được phép dùng trong kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Nghiêm cấm sử dụng chất kích thích trong ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có bao nhiêu kí túc xá?
</pattern>
<template>
có 3 kí túc xá đó là B5 B1 và B2
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giờ giấc trong kí túc xá có thoải mái không?
</pattern>
<template>
Không vì có quy định giờ đóng mở cổng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được cho thêm người ngoài vào kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Phải xin phép ban quản túc trước khi cho người lạ vào
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được phép ở lẫn nam nữ trong kí túc không?
</pattern>
<template>
Phòng nam riêng phòng nữ riêng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi ở kí túc, có được phép về muộn không?
</pattern>
<template>
Có nhưng phải về trước giờ đóng cổng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc có người giám sát không?
</pattern>
<template>
Có quản lý ktx nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nước ở kí túc có sạch không?
</pattern>
<template>
Bình thường!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có chỗ phơi quần áo không?
</pattern>
<template>
Mỗi phòng đều có không gian để phơi đồ nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá được ở tối đa bao nhiêu người?
</pattern>
<template>
8 người đối với ktx B5 và B2 . 4 người đối với ktx B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá được ở tối thiểu bao nhiêu người?
</pattern>
<template>
Kí túc xá tối thiểu bao nhiều người cũng được.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có được phép nuôi thú cưng không?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá B5 ra đời từ bao giờ?
</pattern>
<template>
Kí túc xá ra đời cũng chưa được lâu đâu bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có được làm ồn không?
</pattern>
<template>
Không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có giám thị không?
</pattern>
<template>
Có quản lý ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có phòng học không?
</pattern>
<template>
Có phòng tự học trong ktx nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có phải ai cũng được ở kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Không phải ai cũng được ở ktx
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có ai quản lí khi ở kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Có nhé, ktx nào cũng có người quản lý
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điều kiện gì mới được ở kí túc xá?
</pattern>
<template>
Thuộc chế độ ưu tiên.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá cả ở kí túc xá có đắt không?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Người thân có được vào thăm sinh viên trong kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Có nhưng phải xin phép ban quản túc trước khi ra vào
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Người thân có được ngủ lại trong kí túc của sinh viên không
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có chỗ phơi đồ không?
</pattern>
<template>
Mỗi phòng đều có không gian để phơi đồ nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
An ninh của kí túc xá có tốt không?
</pattern>
<template>
Nhìn chung cũng tốt nhưng bản thân nên tự ý thức cẩn thận bảo vệ đồ đạc của mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bị trộm đồ khi ở kí túc không?
</pattern>
<template>
Cũng có vài trường hợp bị trộm đồ trong ktx. Nên cẩn thận bảo quản đồ đạc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mạng trong kí túc có mạnh không?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 phòng kí túc xá có rộng không?
</pattern>
<template>
với B5 và B2 thì đủ cho 8 người ở được và đối với B1 thì đủ cho 4 người ở được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 phòng kí túc xá rộng bao nhiêu?
</pattern>
<template>
với B5 và B2 thì đủ cho 8 người ở được và đối với B1 thì đủ cho 4 người ở được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc B5 có mấy lầu?
</pattern>
<template>
Có 5 tầng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc B1 có mấy lầu?
</pattern>
<template>
Có 5 tầng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc B2 có mấy lầu?
</pattern>
<template>
Có 5 tầng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 tầng của kí túc B5 có bao nhiêu phòng?
</pattern>
<template>
1 tầng của kí túc xá có 10 phòng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 tầng của kí túc B1 có bao nhiêu phòng?
</pattern>
<template>
1 tầng của kí túc xá có 10 phòng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1 tầng của kí túc B2 có bao nhiêu phòng?
</pattern>
<template>
1 tầng của kí túc xá có 10 phòng nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở đâu thế ạ ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có canteen không ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mở cửa lúc mấy giờ ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen đóng cửa lúc mấy giờ ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giờ hoạt động canteen ntn ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mình dùng để làm gì ?
</pattern>
<template>
Canteen trường là nơi ăn uống và nghỉ ngơi của học sinh đồng thời cx là nơi tổ chức các sự kiện được nhà trường cho phép
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mình có món gì ngon?
</pattern>
<template>
bánh mì, cơm , xôi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen của Học Viện hay là của tư nhân?
</pattern>
<template>
của cá nhân đầu tư nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV ngoài trường có được vào canteen không?
</pattern>
<template>
Canteen không kiểm tra thẻ SV nên được vào nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có điều hòa không vậy ?
</pattern>
<template>
Không rồi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không mua gì có được vào canteen không nhỉ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho nợ tiền không nhỉ???
</pattern>
<template>
Chắc không đâu.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen bán những gì?
</pattern>
<template>
Đồ ăn , đồ uống nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho mang đồ ăn ở ngoài vào không?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen nằm ở chỗ nào vậy nhỉ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen o dau vay nhi?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn trong canteen có ngon bằng ngoài Ao Sen không nhỉ?
</pattern>
<template>
Tùy cảm nhận của mỗi người thôi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để mượn canteen để tổ chức sự kiện?
</pattern>
<template>
Bạn cứ đến và bảo với canteen là thuê địa điểm tổ chức nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tổ chức sự kiện ở canteen ntn?
</pattern>
<template>
Bạn cứ đến và bảo với canteen là thuê địa điểm tổ chức nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen làm đồ ăn có nhanh không ?
</pattern>
<template>
Canteen bán chủ yếu là đồ ăn nhanh nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn mượn canteen để tổ chức sự kiện thì phải làm gì ?
</pattern>
<template>
Bạn cứ đến và bảo với canteen là thuê địa điểm tổ chức nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có camera không?
</pattern>
<template>
Canteen có camera nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen co camera khong?
</pattern>
<template>
Canteen có camera nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên trong canteen có phải là sinh viên trường mình không ?
</pattern>
<template>
Nhân viên canteen không phải sinh viên trường mình !
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn ở canteen có đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm hay không ?
</pattern>
<template>
có. tất nhiên chưa có vụ ngộ độc nào
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có được xin vào làm ở canteen không?
</pattern>
<template>
Bạn đợi xem đến lúc canteen tuyển thêm người thì có yêu cầu gì không nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nguyên liệu làm đồ ăn lấy từ đâu ?
</pattern>
<template>
từ nguồn đảm bảo chất lượng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn có đủ dinh dưỡng hay không ?
</pattern>
<template>
chọn lựa tùy ý nên tùy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho nằm ngủ qua trưa không?
</pattern>
<template>
Nếu vắng khách thì ok. Chứ đông khách thì nên lịch sự 1 chút.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có wifi không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Pass 123456789
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mở vào buổi tối không?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Pass wifi canteen là gì?
</pattern>
<template>
Pass 123456789
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sáng mấy giờ canteen bắt đầu bán hàng vậy?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được đem đồ ăn bên ngoài vào canteen không ?
</pattern>
<template>
Bạn được phép mang đồ bên ngoài vào canteen nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua đồ trong canteen có phải xếp hàng không?
</pattern>
<template>
Mua đồ trong canteen thì bạn phải xếp hàng nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có thể chứa được khoảng bao nhiêu SV?
</pattern>
<template>
Tầm 200 bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mở cửa cả tuần phải không?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cơm ở canteen có thay đổi món thường xuyên không?
</pattern>
<template>
món ăn được thay đổi hàng ngày nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cơm ở canteen có những món gì?
</pattern>
<template>
món ăn được thay đổi hàng ngày nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nhà vệ sinh không?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước lọc miễn phí không?
</pattern>
<template>
Canteen có nước lọc bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước lọc free k?
</pattern>
<template>
có. trường xịn máy lọc nước bố trí khắp trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hoạt động cả tuần chứ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen rộng không ?
</pattern>
<template>
Canteen đủ sức chứa cho khoảng 200 bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đủ chỗ cho học sinh toàn trường không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có view đẹp không ?
</pattern>
<template>
tùy cảm nhận bạn ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
sống ảo ở canteen có được không
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đem lại cảm giác sạch sẽ để ăn không ?
</pattern>
<template>
có, tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nước giải khát hay không ?
</pattern>
<template>
có, tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phiếu giảm giá hay không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được đặt trước đồ ăn hay không ?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể gọi cho nhân viên ship đồ ăn đến được không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể lập tài khoản trong canteen được không ?
</pattern>
<template>
không phải quán net bạn ơi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thuốc lá hay không ?
</pattern>
<template>
KHÔNG NHÉ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có hợp với nhu cầu sinh viên không ?
</pattern>
<template>
nhu cầu của bạn là gì ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nguồn hàng có chất lượng hay không ?
</pattern>
<template>
có, tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nhiều khách hàng hay không ?
</pattern>
<template>
bạn có đủ kiên nhẫn hay không ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nhạc để ăn không ?
</pattern>
<template>
có, tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có caffe không ?
</pattern>
<template>
wake up 247
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được ngồi lâu trong canteen hay không ?
</pattern>
<template>
trong giờ làm việc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vứt rác bừa bãi trong canteen có sao không ạ ?
</pattern>
<template>
bạn là người văn minh ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
làm hư đồ trong canteen có phải đền hay không ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khách hàng là thượng đế ?
</pattern>
<template>
nhân viên rất nhiệt tình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khách quen có được giảm giá ?
</pattern>
<template>
Cái này thì không được đâu bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khách quen có được thêm thức ăn ?
</pattern>
<template>
còn tùy bạn ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được kiến nghị về canteen hay không ?
</pattern>
<template>
có. bạn có thể nói thẳng hoặc báo cho nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn trong canteen chủ yếu là gì ?
</pattern>
<template>
chủ yếu là đồ ăn nhanh bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có chỗ ngủ trong canteen hay không ?
</pattern>
<template>
Nếu bạn muốn ngủ ngồi thì có thể được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong canteen ban những gì
</pattern>
<template>
bạn đến canteen đi......
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có khi nào tổ chức sự kiện gì không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đợt khuyến mãi nào không ?
</pattern>
<template>
chưa có tiền lệ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được mua đồ từ canteen đưa ra ngoài không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được đưa hàng vào canteen vào bán không ?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với nhà trường và quản lý canteen nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có bánh sinh nhật không ?
</pattern>
<template>
Canteen trường mình không bán đâu.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen dùng đồ chứa sử dụng 1 lần k ạ ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn có được bảo quản tốt không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có menu theo từng ngày hay không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có menu theo từng mùa hay không ?
</pattern>
<template>
do nguyên liệu theo từng mùa nên phải thay đổi 1 số món
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có thuộc quản lý của nhà trường hay không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
không phải sinh viên công nhân viên ở trường có được vào canteen mua không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có thoáng mát hay không ?
</pattern>
<template>
thực ra là hơi nóng và mùi thức ăn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có tivi ở canteen hay không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có trà đá miễn phí hay không ?
</pattern>
<template>
ở đâu miễn phí ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ăn đồ ăn lâu dài ở canteen được không ?
</pattern>
<template>
có, nhưng có thể nên tìm chỗ khác thay đổi khẩu vị
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có trà sữa ở canteen không ?
</pattern>
<template>
có tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có WC k?
</pattern>
<template>
có chứ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen nhà trường có đảm bảo vệ sinh về đồ ăn nhanh không ạ?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Căng tin của trường có những món như mì tôm, bánh bao hấp nóng không ạ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Buổi trưa căng tin có những món gì cho học sinh ạ?
</pattern>
<template>
Tùy từng hôm canteen sẽ có những món ăn khác nhau nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Căng tin chứa được bao nhiêu người trong giờ cao điểm ạ?
</pattern>
<template>
Canteen chưa được tầm 200 người nhé bạn!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thế nào để lấy đồ ăn ở canteen ạ
</pattern>
<template>
Bạn ra quầy thanh toán trả tiền người ta sẽ phát phiếu để lấy đồ nhé !
</template>
</category>
<category>
<pattern>
So với thị trường bên ngoài giá cả đồ ăn trong căng tin thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Giá đồ ăn của canteen thì đắt hơn so với bên ngoài nhưng bạn sẽ được đảm bảo về chất lượng nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường có tuyển nhân viên phục vụ không ạ?
</pattern>
<template>
Bao giờ canteen tuyển thêm thì sẽ thông báo!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn ở canteen mua ntn ạ?
</pattern>
<template>
Bạn ra quầy thanh toán trả tiền người ta sẽ phát phiếu để lấy đồ nhé !
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cơm trưa thường có những món gì ạ?
</pattern>
<template>
Các món ăn thay đổi theo từng ngày nhé bạn!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho e xin menu ở canteen với ạ?
</pattern>
<template>
Bạn đến xem ở canteen trường mình nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sức chứa canteen trường mình ntn ạ?
</pattern>
<template>
Canteen trường mình chứa được tầm 200 người nhé bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mình bán chủ yếu những gì ạ?
</pattern>
<template>
Canteen chủ yếu bán đồ ăn nhanh bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen bán chủ yếu những gì ạ?
</pattern>
<template>
Canteen chủ yếu bán đồ ăn nhanh bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em vào canteen để nghỉ ngơi có được không ạ?
</pattern>
<template>
Được chứ bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vị trí canteen trường mình ở đâu ạ?
</pattern>
<template>
Canteen trường mình ở sau nhà A2 nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV có được ngủ tại canteen không ?
</pattern>
<template>
Được chứ bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học ở canteen có được không?
</pattern>
<template>
Đương nhiên rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
hoc o canteen thi sao a?
</pattern>
<template>
Thoải mái bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen co quat khong a?
</pattern>
<template>
Canteen có quạt bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn trong canteen có đảm bảo không?
</pattern>
<template>
Đồ ăn trong canteen rất đảm bảo.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đem thẻ sinh viên có được vào canteen không?
</pattern>
<template>
Canteen dành cho tất cả mọi người nên bạn không cần phải mang thẻ sinh viên vào nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có quạt không?
</pattern>
<template>
Có chứ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có sạch sẽ không?
</pattern>
<template>
Có nhé. Trường mình nổi tiếng là sạch mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào ngày nghỉ canteen có hoạt động không?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa mọi ngày trong tuần nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có camera không?
</pattern>
<template>
Canteen có camera đó bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên trong canteen thân thiện chứ?
</pattern>
<template>
Rất thân thiện nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có điều hòa không?
</pattern>
<template>
Hiện tại canteen chưa có điều hòa nhé bạn!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bao giờ thì canteen mới có điều hòa?
</pattern>
<template>
Cái đó tùy vào trường mình nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lấy đồ ăn trong canteen ntn ạ?
</pattern>
<template>
Bạn phải ra quầy thanh toán trả tiền rồi người ta phát phiếu để lấy đồ nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho sinh viên khác trường vào không?
</pattern>
<template>
Ai cũng có thể vào được canteen trường mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua đồ từ canteen rồi đem ra ngoài có được không?
</pattern>
<template>
Tất nhiên là có rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở canteen có mát mẻ k ?
</pattern>
<template>
Tùy vào số lượng người và thời tiết hôm đó nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có được bật nhạc nghe k ?
</pattern>
<template>
có, nhưng âm lượng vừa phải thôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mở cửa vào ngày nghỉ k?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa mọi ngày trong tuần nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mở cửa lúc nào ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có nước lọc k?
</pattern>
<template>
có chứ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hok trong canteen có đc ko?
</pattern>
<template>
Đương nhiên rồi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học trong canteen có đc ko?
</pattern>
<template>
Đương nhiên rồi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học trong canteen có được ko?
</pattern>
<template>
Đương nhiên rồi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học ở canteen có đc ko?
</pattern>
<template>
Đương nhiên rồi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học ở canteen có đc không?
</pattern>
<template>
đương nhiên rồi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho e xin vị trí của canteen với ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho em xin vị trí canteen với ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở chỗ nào thế ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trg mình ở chỗ nào thế ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mình ở chỗ nào thế ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có kem k v?
</pattern>
<template>
Có nha.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mát k nhỉ?
</pattern>
<template>
Đủ mát để ngồi ăn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn trong canteen có đảm bảo vệ sinh không?
</pattern>
<template>
Luôn đảm bảo nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ồn ào không?
</pattern>
<template>
Tùy xem có đông hay ít. Mỗi người nên ý thức chút là ok mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có TV k?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không mua gì có được ngồi trong canteen k?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến canteen để học cũng được nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có NVS k?
</pattern>
<template>
có chứ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có WIFI không nhỉ?
</pattern>
<template>
có. pass 123456789
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước nóng k?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được mang đồ ăn ở ngoài vào canteen k?
</pattern>
<template>
có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có người dọn dẹp k?
</pattern>
<template>
canteen luôn sạch sẽ nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đã xảy ra vụ ngộ độc nào ở canteen chưa?
</pattern>
<template>
Chưa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có thùng rác k?
</pattern>
<template>
Trường mình luôn sạch sẽ, nên tất nhiên là có rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đồ uống lạnh k?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khi nào vắng người không?
</pattern>
<template>
Nhân viên phục vụ luôn ở trong canteen để phục vụ nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thầy cô giáo có vào canteen lần nào chưa?
</pattern>
<template>
Thỉnh thoảng cũng có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán văn phòng phẩm không?
</pattern>
<template>
Không rồi. Bạn sang phòng bên cạnh canteen có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khi nào hết đồ ăn k?
</pattern>
<template>
Canteen luôn chuẩn bị chu đáo nhé. K lo thiếu đâu b.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có thanh toán qua thẻ không?
</pattern>
<template>
Rất tiếc là chưa b.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đủ sáng để ngồi ăn không?
</pattern>
<template>
Rất sáng nhé b. B yên tâm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được yêu cầu mở TV theo ý mình không?
</pattern>
<template>
Còn tùy vào hoàn cảnh cụ thể nhé b.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bảo vệ không?
</pattern>
<template>
Bảo vệ trường là đủ rồi b. Canteen luôn an toàn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đẹp không?
</pattern>
<template>
Nói chung là ổn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
bánh bao trong cannteen có ngon không ?
</pattern>
<template>
có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có canteen k ?
</pattern>
<template>
có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
k mua gì có được vào canteen k nhỉ?
</pattern>
<template>
có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho nợ tiền k nhỉ???
</pattern>
<template>
không bạn ơi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
bánh mì canteen có ngon không ?
</pattern>
<template>
Theo cảm nhận chung là ổn nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho mang đồ ăn ở ngoài vào k?
</pattern>
<template>
có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được yêu cầu đặc biệt về đồ ăn trong canteen hay không ?
</pattern>
<template>
Trong điều kiện cho phép nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
mì tôm trong canteen có ngon không ?
</pattern>
<template>
Ngon hay không tùy cảm nhận của mỗi người thôi bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn trong canteen có ngon bằng ngoài Ao Sen k nhỉ?
</pattern>
<template>
còn tùy cảm nhận bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có nhiều ghế không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé, nhưng k đủ cho quá nhiều người
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu có quá nhiều người vào canteen 1 lúc thì phải làm sao ?
</pattern>
<template>
Xếp hàng nhé bạn. Canteen luôn đảm bảo đủ đồ ăn cho mọi người.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen làm đồ ăn có nhanh k ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có được mượn qua đêm không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có camera k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. An ninh luôn đảm bảo cho bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có vé ăn tháng cho sinh viên k ạ ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên trong canteen có phải là sinh viên trường mình k ?
</pattern>
<template>
Hiện tại là không phải nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn ở canteen có đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm hay k ?
</pattern>
<template>
Có nhé. Rất đảm bảo.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có được xin vào làm ở canteen k?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lý nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nước ngọt ở canteen có rẻ hơn bên ngoài không ?
</pattern>
<template>
giá thị trường bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn có đủ dinh dưỡng hay k ?
</pattern>
<template>
Dinh dưỡng hay không còn tùy vào đồ ăn bạn gọi nhé. Nhưng chất lượng luôn được đảm bảo.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho nằm ngủ qua trưa k?
</pattern>
<template>
Bạn nên lên lớp để ngủ qua trưa. Chuẩn bị cho kíp học tiếp theo nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có wifi k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mở vào buổi tối k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nước ngọt ở canteen có đắt hơn bên ngoài không ?
</pattern>
<template>
giá thị trường bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nước ngọt ở canteen có mắc hơn bên ngoài không ?
</pattern>
<template>
giá thị trường bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được đem đồ ăn bên ngoài vào canteen k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua đồ trong canteen có phải xếp hàng k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
bánh mì trong canteen có rẻ hơn bên ngoài không ?
</pattern>
<template>
Có cao hơn 1 chút. Nhưng bạn sẽ được đảm bảo về sức khỏe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mở cửa cả tuần phải k?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cơm ở canteen có thay đổi món thường xuyên k?
</pattern>
<template>
món ăn được thay đổi hàng ngày nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có gì miễn phí ở canteen ?
</pattern>
<template>
Nước lọc nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nhà vệ sinh k?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước lọc miễn phí k?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước lọc free k?
</pattern>
<template>
Máy lọc nước bố trí khắp trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có gì vui không ?
</pattern>
<template>
Vui là khi bạn được ăn uống hợp vệ sinh nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có trà đá không ?
</pattern>
<template>
có trà đá nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đủ chỗ cho học sinh toàn trường k ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có view đẹp k ?
</pattern>
<template>
tùy cảm nhận bạn ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
view canteen có đẹp không ạ?
</pattern>
<template>
tùy cảm nhận bạn ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đem lại cảm giác sạch sẽ để ăn k ?
</pattern>
<template>
Rất sạch sẽ nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nước giải khát hay k ?
</pattern>
<template>
Có đầy đủ nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phiếu giảm giá hay k ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được đặt trước đồ ăn hay k ?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể gọi cho nhân viên ship đồ ăn đến được k ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể lập tài khoản trong canteen được k ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thuốc lá hay k ?
</pattern>
<template>
KHÔNG NHÉ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán thuốc lá không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nguồn hàng có chất lượng hay k ?
</pattern>
<template>
có, tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nhiều khách hàng hay k ?
</pattern>
<template>
Tùy vào thời điểm mà lượng khách hàng đông hay ít nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có nhạc để ăn k ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có caffe k ?
</pattern>
<template>
wake up 247
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được ngồi lâu trong canteen hay k ?
</pattern>
<template>
trong giờ làm việc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vứt rác bừa bãi trong canteen có sao k ạ ?
</pattern>
<template>
Bạn nên là người có ý thức nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
làm hư đồ trong canteen có phải đền hay k ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ hết hạn sử dụng trong canteen thì sao ?
</pattern>
<template>
Những đồ hết hạn trong canteen sẽ bị bỏ đi nhé! Bạn cứ yên tâm!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có giấy phép hoạt động k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong canteen có máy tính không ?
</pattern>
<template>
không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được kiến nghị về canteen hay k ?
</pattern>
<template>
có. bạn có thể nói thẳng hoặc báo cho nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn trong canteen chủ yếu là gì ?
</pattern>
<template>
chủ yếu là đồ ăn nhanh bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có chỗ ngủ trong canteen hay k ?
</pattern>
<template>
không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trà sữa trong canteen có ngon k ?
</pattern>
<template>
Tùy cảm nhận của khách hàng thôi b.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có khi nào tổ chức sự kiện gì k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có đợt khuyến mãi nào k ?
</pattern>
<template>
chưa có tiền lệ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được mua đồ từ canteen đưa ra ngoài k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được đưa hàng vào canteen vào bán k ?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với nhà trường và quản lý canteen nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có bánh sinh nhật k ?
</pattern>
<template>
Canteen không có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen dùng đồ chứa sử dụng 1 lần k ạ ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn có được bảo quản tốt k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có menu theo từng ngày hay k ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có menu theo từng mùa hay k ?
</pattern>
<template>
do nguyên liệu theo từng mùa nên phải thay đổi 1 số món
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có thuộc quản lý của nhà trường hay k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
k phải sinh viên công nhân viên ở trường có được vào canteen mua k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có thoáng mát hay k ?
</pattern>
<template>
thực ra là hơi nóng và mùi thức ăn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có tivi ở canteen hay k ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có trà đá miễn phí hay k ?
</pattern>
<template>
ở đâu miễn phí ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ăn đồ ăn lâu dài ở canteen được k ?
</pattern>
<template>
có, nhưng có thể nên tìm chỗ khác thay đổi khẩu vị
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có trà sữa ở canteen k ?
</pattern>
<template>
có tất nhiên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có WC k?
</pattern>
<template>
có chứ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen nhà trường có đảm bảo vệ sinh về đồ ăn nhanh k ạ?
</pattern>
<template>
Có bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Căng tin của trường có những món như mì tôm, bánh bao hấp nóng k ạ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có bán sữa không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có bán thuốc không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có được hút thuốc trong canteen không ?
</pattern>
<template>
không nên bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đồ ăn ở canteen có đắt hơn bên ngoài không ?
</pattern>
<template>
hầu như là ngang nhau. tiền nào của nấy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có bán xôi không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa tại canteen được chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho SV ngủ trưa k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa ở canteen có đc k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV ngủ trưa tại canteen có làm sao k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên ngủ trưa ở canteen có gây ảnh hưởng không?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa ở canteen ảnh hưởng đến m.n k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có đc ngủ trưa tại canteen không?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được ngủ trưa ở canteen chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mk có cho SV ngủ trưa k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa ở canteen có gây bất lợi gì không?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV được phép ngủ trưa tại canteen chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa ở canteen đc chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngủ trưa tại canteen đc k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV ngủ trưa tại canteen được chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn ngủ trưa ở canteen có đc k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào canteen ngủ trưa đc k?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được phép ngủ trưa ở canteen chứ?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được học dưới canteen không?
</pattern>
<template>
Nếu vắng thì được chứ đông thì nên lịch sự chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV được học dưới canteen chứ?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được học ở canteeen không?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV được học dưới canteen phải không?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học dưới canteen có được không?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học ở canteen được chứ?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học trưa tại canteen có được không?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho sinh viên học dưới đó k?
</pattern>
<template>
Lên lớp học vẫn tốt hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen trường mình có wifi không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Wifi dưới canteen có chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có wifi dưới canteen không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Wifi ở canteen có không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có wifi chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mật khẩu wifi dưới canteen là gì?
</pattern>
<template>
Mật khẩu là "123456789"
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mk wfi ở canteen là gì?
</pattern>
<template>
Mật khẩu là "123456789"
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vị trí canteen ở đâu?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Địa điểm canteen ở đâu?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở khu vực nào?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở đâu trong trường?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở chỗ nào?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi ntn để đến được canteen?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở canteen có điều hòa không?
</pattern>
<template>
Chưa có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho tổ chức sự kiện không?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với nhà trường và quản lý canteen nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên khác trường được vào canteen chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV khác trường có được vào canteen khôgn?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
SV trường khác vào canteen được chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào canteen có phải đem theo thẻ sinh viên không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có kiểm tra thẻ sinh viên không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen k kiểm tra thẻ SV chứ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đem thẻ SV được vào canteen chứ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có wc chứ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen cos nhà vệ sinh không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mát k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sức chứa của canteen là bn?
</pattern>
<template>
Khoảng 200 sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sức chứa của canteen là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
Khoảng 200 sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có thể chứa được bn SV?
</pattern>
<template>
Khoảng 200 sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn ở canteen ngon chứ?
</pattern>
<template>
Ngon lắm luôn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở canteen có camera không?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Camera có ở canteen không?
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có điều hòa ở canteem không
</pattern>
<template>
Không nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có phiếu giảm giá k?
</pattern>
<template>
Canteen không có phiếu giảm giá bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm vỡ đồ ở canteen có phải đền bù không?
</pattern>
<template>
Có chứ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có NV phục vụ chạy bàn k?
</pattern>
<template>
Do số lượng đông nên các bạn tự túc trong việc gọi đồ ăn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Căn tin có ổ cắm không?
</pattern>
<template>
Canteen có ổ cắm bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có được dùng laptop k?
</pattern>
<template>
Bạn cứ dùng thoải mái nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
wifi ở canteen có khỏe k?
</pattern>
<template>
nếu đông thì hơi chậm một xíu.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có thực đơn hằng ngày k?
</pattern>
<template>
có nhé. Sẽ thay đổi theo thời tiết và mùa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đọc sách ở canteen có dk k?
</pattern>
<template>
có nhé. Nhưng khuyến khích lên thư viện hoặc phòng học nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá cả ở canteen có đắt k?
</pattern>
<template>
đúng là đắt hơn ở ngoài 1 xíu nhưng đổi lại là chất lượng luôn đảm bảo nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đã có trường hợp nào phát hiện đồ ăn kém chất lượng ở canteen chưa?
</pattern>
<template>
Chưa có nhé. Canteen cố gắng hạn chế hết mức có thể.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trời mưa canteen có mở cửa k?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa k kể thời tiết nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn thừa trong canteen dk xử lý ntn?
</pattern>
<template>
Tất nhiên sẽ bỏ đi rồi nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không mua gì có được vào canteen không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xin vào làm ở canteen có được không?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nước lọc ở canteen có miễn phí không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có giấy ăn miễn phí chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giấy ăn ở canteen miễn phí chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giấy ăn ở canteen free phaie không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có thoáng mát hay không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có chỗ phục vụ riêng cho giáo viên phải không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được mua đồ từ ngoài đưa vào canteen không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đứa đồ từ ngoài vào canteen được không?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đem đồ ăn bên ngoài vào canteen được chứ?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn mua bên ngoài có được đem vào canteen không/'
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở canteen có thùng rắc không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thầy cô có vào canteen ăn không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nơi phục vụ riêng cho giáo viên phải không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có khi nào canteen hết đồ ăn không?
</pattern>
<template>
Canteen luôn chuẩn bị đầy đủ thức ăn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khi nào không phục vụ không đủ cho sinh viên không?
</pattern>
<template>
Canteen luôn chuẩn bị đầy đủ thức ăn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Một suất cơm ở canteen có đủ no không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Buổi sáng canteen mở cửa lúc mấy giờ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hoạt động vào buổi sáng ntn?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hoạt động vào buổi sáng như thế nào?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hđ vào buổi sáng ntn?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Buổi chiều canteen mở cửa lúc mấy giờ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mở cửa vào buổi tối không?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tối canteen có mở cửa không?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tổ chức sinh nhật ở canteen có được không?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn tổ chức sinh nhật ở canteen phải làm thế nào?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn tổ chức sinh nhật ở canteen phải làm ntn?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên trong canteen có thân thiện không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Qúa nhiều sinh viên muốn lấy đồ ăn thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Các bạn xếp hàng lấy đồ ăn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn trong canteen đảm bảo chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn có đảm bảo vệ sinh không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
NVS ở đâu trong canteen?
</pattern>
<template>
Bên trái quầy bán hàng có lối đi vào nhà vệ sinh của canteen bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
NVS canteen ở đâu?
</pattern>
<template>
Bên trái quầy bán hàng có lối đi vào nhà vệ sinh của canteen bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có chỗ rửa tay không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn rửa tay ở canteen có được không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến canteen thi đi lối nào ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn vào canteen thì đi đường nào ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở sau nhà A2 , bên cạnh ktx B1 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em hay học về muộn, không biết canteen có mở cửa muộn ko ạ ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kb canteen có mở cửa muộn không ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ship đồ không ạ?
</pattern>
<template>
Bạn cứ đến mua nhé canteen không ship đô đâu bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ship đồ không ạ?
</pattern>
<template>
Bạn cứ đến mua nhé canteen không ship đô đâu bạn!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía cả ở canteen có hợp lí không?
</pattern>
<template>
Rất hợp lí bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen đã có giây phép hoạt động chưa?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen được cấp giấy hoạt động chưa?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đảm bảo nước sạch không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở canteen sạch sẽ chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Luôn có nhân viên thu dọn hằng ngày chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên canteen có làm vệ sinh hằng ngày không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có điều hòa không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có quạt không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quạt ở canteen có mát không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Rửa tay ở canteen được chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen phục vụ có nhanh không?
</pattern>
<template>
Đồ ăn trong canteen chủ yếu là đồ ăn nhanh nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn thừa ở canteen có dùng lại không?
</pattern>
<template>
Không ban nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn thừa có dùng lại cho ngày hôm sau không?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn được bảo quản tốt không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có quạt chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có điều hòa chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ship đồ ăn lên lớp không?
</pattern>
<template>
Khoông bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ship đồ ăn lên lớp đc k?
</pattern>
<template>
Không ban nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên canteen có ship đồ ăn không?
</pattern>
<template>
Không ban nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn uống ở canteen có thoải mái không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn ở canteen thoải mái chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có wifi k v?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em hay học về khuya thì canteen có còn bán hàng không ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen mở cửa từ lúc nào đến lúc nào ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hoạt động vào những giờ nào ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em hay học từ sớm ko biết canteen có mở sớm ko ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mùa đông canteen có mở cửa muộn hơn ko ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!! Đấy là giờ cố định nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Buổi sáng thì mấy giờ canteen mở cửa ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho em hỏi buổi sáng thì mấy giờ canteen mở cửa ạ?
</pattern>
<template>
Canteen mở cửa từ 6h đến 19h tất cả các ngày trong tuần bạn nhé!!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có phải chỉ sinh viên trường mình là được vào thôi phải không ạ?
</pattern>
<template>
Ai vào cũng được bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen phục vụ cho những ai ạ?
</pattern>
<template>
Ai vào cũng được bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có phải canteen chỉ bán hàng cho sinh viên trường mình thôi không ạ?
</pattern>
<template>
Ai vào cũng được bạn nhé!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ổ điện không?
</pattern>
<template>
Một số chỗ ở canteen có bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nóng k?
</pattern>
<template>
Không nóng lắm b nhé. Tùy thời tiết nữa
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cửa sổ k v?
</pattern>
<template>
Có chứ bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trời mưa canteen có ngập không?
</pattern>
<template>
Chưa ngập bao giờ nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước nóng không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mấy tầng vậy ạ?
</pattern>
<template>
Canteen chỉ có 1 tầng thôi bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có tầng 2 không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn. Canteen chỉ có 1 tầng thôi!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá cả trong canteen ổn định chứ?
</pattern>
<template>
Giá cả đã niêm yết. Ít xê dịch nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen còn tầng nào nữa không nhỉ?
</pattern>
<template>
Canteen chỉ có 1 tầng thôi bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Các ứng dụng tiện ích trên smart phone hỗ trợ việc đi lại cho sinh viên là gì ?
</pattern>
<template>
google map, tìm buýt
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có các điểm bus nào gần trường không ạ?
</pattern>
<template>
Cổng trường PTIT, trước cửa Nguyễn Kim, trước Học viên ANND, trước đại học Kiến trúc, LK 3C-6 Mỗ Lao, Nguyễn Văn Lộc.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Các tuyến xe bus đến điểm dừng trước cổng Học viện là gì?
</pattern>
<template>
Tuyến [01] BX Gia Lâm - BX Yên Nghĩa,Tuyến [02] Bác cổ - BX Yên Nghĩa,Tuyến [19] Trần Khánh Dư - Thiên Đường Bảo Sơn, Tuyến [21A] BX Giáp Bát - BX Yên Nghĩa, Tuyến [21B] KĐT Pháp Vân Tứ Hiệp - BX. Yên Nghĩa, Tuyến [22B] Khu đô thị Xa La - Mỗ Lao - Bến xe Mỹ Đình, Tuyến [27] BX Yên Nghĩa - BX Nam Thăng Long, Tuyến [33] BX Yên Nghĩa - Xuân Đỉnh, Tuyến [39] CV Nghĩa Đô - Tứ Hiệp (BV Nội tiết Trung Ương), Tuyến [78] BX Mỹ Đình - Tế Tiêu,Tuyến [85] Công viên Nghĩa Đô - KĐT Văn Phú
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Các tuyến xe bus đến điểm dừng trước siêu thị Nguyễn Kim là gì?
</pattern>
<template>
01 ,02 , 33 , 39 , 103 ,.....
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe bus hoạt động từ mấy giờ ạ?
</pattern>
<template>
Thường bắt đầu từ 5h00
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe bus sẽ hết lúc mấy giờ ?
</pattern>
<template>
Tùy theo từng tuyến bus.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vé tháng xe bus sử dụng như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đọc Quy định sử dụng vé tháng ở mặt sau của vé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nên sử dụng vé tháng xe bus?
</pattern>
<template>
Nếu bạn phải đi nhiều lượt thì vé tháng sẽ giúp tiết kiệm chi phí hơn rất nhiều.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé tháng xe bus phải làm gì ạ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đăng kí làm lại được.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe bus là bao nhiêu/lượt ạ?
</pattern>
<template>
7000đồng/lượt
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 02( Bác cổ - BX Yên Nghĩa) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h00 - 22h30. Giãn cách chuyến: Ngày thường: 10 - 15 phút/chuyến/ Chủ nhật: 12-20 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 01 (BX Gia Lâm - BX Yên Nghĩa) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động : 5h00-21h00(bx Gia Lâm), 5h00-21h00(BX Yên Nghĩa), Ngày thường: 10 - 15 phút/chuyến/ Chủ nhật: 12-20 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 27 (BX Yên Nghĩa - BX Nam Thăng Long) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h00 - 21h00/ CN: 5h05 - 21h01 ( Yên Nghĩa); 5h00 - 20h56 ( Nam Thăng Long),Giãn cách chuyến: 7 - 8 -10 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 21A (BX Giáp Bát - BX Yên Nghĩa) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có.Thời gian hoạt động: 5h00 - 21h05 (Giáp Bát) ; 5h00 - 21h00 (Yên Nghĩa)/ CN: 5h00-21h05(Giáp Bát); 5h05 - 21h05( Yên Nghĩa), Giãn cách chuyến: 10 - 15 - 18 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 21B ( KĐT Pháp Vân Tứ Hiệp - BX. Yên Nghĩa) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có.Thời gian hoạt động: 05h35 - 20h00 (KĐT Pháp Vân Tứ Hiệp) , 05h50 - 20h15 (BX Yên Nghĩa), Giãn cách chuyến: 30 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 19 (Trần Khánh Dư - Thiên Đường Bảo Sơn) đi qua Học viện không?
</pattern>
<template>
Có.Thời gian hoạt động: Giờ xuất/đóng bến: 5h00 - 21h00(TKD); 21h05( TĐ Bảo Sơn)/CN: 5h00 - 21h01(TKD); 5h05 - 21h00(TĐ Bảo Sơn). Giãn cách chuyến: 10 - 15 - 20 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 33 ( BX Yên Nghĩa - Xuân Đỉnh) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h04 - 21h04/ CN:5h02-20h57.Giãn cách chuyến: 16 - 20 - 25 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 22B ( Khu đô thị Xa La - Mỗ Lao - Bến xe Mỹ Đình) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: Giờ xuất/đóng bến: 05h00 - 22h30. Giãn cách chuyến: 07 - 15 phút/lượt phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 39 (CV Nghĩa Đô - Tứ Hiệp (BV Nội tiết Trung Ương) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h00 - 21h00; CN: 5h05 (5h00 Tứ Hiệp) - 21h00. Giãn cách chuyến: 8 - 10 - 15 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 78 (BX Mỹ Đình - Tế Tiêu) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5 giờ - 18 giờ. Giãn cách chuyến: 20 - 30 Phút/lượt phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 85 (Công viên Nghĩa Đô - KĐT Văn Phú) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h00 - 21h00. Giãn cách chuyến: Tần suất: 20-25 phút/1 lượt
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 22C(BX Giáp Bát - KĐT Dương Nội) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có.Thời gian: 5h – 22h30 hàng ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe 62(BX Yên Nghĩa - BX Thường Tín) đi qua Học viện không? Và thời gian hoạt động như nào?
</pattern>
<template>
Có. Thời gian hoạt động: 5h00 - 21h00. Giãn cách chuyến: Tần suất: 20-25 phút/1 lượt.Giãn cách chuyến: 15 phút/chuyến phút
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lỡ để xe lại ở trường nhưng không đăng kí để qua đêm thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Bạn nên báo trước với bảo vệ nhà xe để sắp xếp chỗ để nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong bãi để xe có cho sạc xe đạp điện không?
</pattern>
<template>
Bạn hỏi bảo vệ nhà xe nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không ở ktx có được đăng kí để xe theo tháng không?
</pattern>
<template>
KHông.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe máy theo ngày là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
3.000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe máy qua đêm là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
12.000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe đạp theo ngày là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
1.000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe đạp qua đêm là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
5.000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đánh rơi vé xe phải làm gì ạ?
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ nhà xe để giải quyết nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thời gian mở cửa/đóng cửa nhà xe Học viện?
</pattern>
<template>
6h30 - 22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vị trí nhà xe dành cho sinh viên ở đâu?
</pattern>
<template>
Vị trí nhà để xe ở phía tay trái đi từ cổng Học viện.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có được để xe dưới hầm A2 không?
</pattern>
<template>
Không được. Đây là vị trí để xe dành cho cán bộ học viện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu bị mất xe thì sẽ giải quyết như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Thanh toán vé xe như bình thường và phải để lại thẻ sinh viên 1 ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bảo vệ có giúp quản lý đồ đạc ở xe không ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tự quản lý tư trang của mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có thuận tiện đón xe buýt không?
</pattern>
<template>
Có. Có rất nhiều điểm dừng xe buýt quanh trường và rất tiện lợi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ai được sử dụng hầm để xe ở A2?
</pattern>
<template>
Cán bộ Học viện mới được để xe ở hầm A2
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe Học viện có cho để xe qua đêm không? Nếu có thì phải đăng kí như thế nào?
</pattern>
<template>
Có nhé. Bạn chỉ cần báo trước với bảo vệ nhà xe là được.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu đi học vội không muốn để xe ở nhà xe thì có được để xe bất kì khu vực nào trên sân trường k?
</pattern>
<template>
Không được. Bắt buộc phải để xe gọn gàng theo sự hướng dẫn của bảo vệ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn làm vé xe theo tháng thì làm ở đâu?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ với quản lý nhà xe nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu mất vé xe thì phải giải quyết như thế nào?
</pattern>
<template>
Thanh toán vé xe như bình thường và phải để lại thẻ sinh viên 1 ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu mất khóa xe thì có được để xe lại qua đếm không?
</pattern>
<template>
Có nhé nhưng bạn phải báo trước với bảo vệ nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho gửi xe vào chủ nhật không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nhiều điểm đó xe bus ở gần trường không ạ?
</pattern>
<template>
Ngay cổng trường có 1 điểm bus ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu không may mất vé gửi xe thì làm sao để lấy được xe ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe, họ sẽ giải quyết cho bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có lắp ổ điện khu vực gửi xe để sinh viên sạc xe đạp điện không ạ?
</pattern>
<template>
Dạ không ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào buổi tối thì mấy giờ nhà xe không cho gửi nữa ạ?
</pattern>
<template>
22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn để xe qua đêm mà không ở ktx thì em phải làm thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo trước với bảo vệ nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho em xin giá vé tháng để xe ở trường được không ạ?
</pattern>
<template>
Tùy vào loại xe bạn đăng kí ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có các kiểu hình thức vé tháng để xe ở trường như nào ạ?
</pattern>
<template>
Vé tháng cho xe đạp, đạp điện và xe máy.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có cho để xe qua đêm không ạ?
</pattern>
<template>
Có ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Kinh tế quốc dân thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng rồi đi bộ tầm 7p nữa sẽ đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Ngoại thương thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 27 đi đến 99 Nguyễn Chí Thanh rồi đi bộ một đoạn ngắn tiếp để đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Khoa học tự nhiên thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 02 hoặc 19 hoặc 21A hoặc 27 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Thương mại thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 22B đi đến điểm dừng đối diện bến xe Mỹ Đình rồi đi bộ thêm tầm 1km nữa nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Công nghiệp thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước cổng PTIT và bắt bus số 19 hoặc 22C đi đến đối diện bưu điện Hà Đông - Cầu Am thì chuyển tuyến bus số 57 đi đến trạm Xuân Phương trạm 3 đối diện nghĩa trang Tây Tựu và đi bộ thêm 1km nữa nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Điện lực thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C-6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến 256 Hoàng Quốc Việt và đi bộ thêm 260m nữa nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Luật Hà Nội thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 27 đi đến Hanoi nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Y Hà Nội thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 49E Chùa Bộc rồi đi bộ thêm 500m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Dược Hà Nội thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 02 đi đến đối diện 6C Phan Chu Trinh và đi bộ thêm khoảng 300m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Bách khoa thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Thủy Lợi thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 01 hoặc 02 hoặc 21A đi đến Đại học Thủy lợi nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Thăng Long thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 22C đi đến 68 Nguyễn Xiển và đi bộ thêm khoảng 2km nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Khoa học xã hội và nhân văn thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 01 hoặc 02 hoặc 19 hoặc 21A hoặc 27 đi đến 277 Nguyễn Trãi nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Xây dựng thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Học viện Báo chí và Tuyên truyền thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 39 đi đến 26 Nguyễn Phong Sắc và đi bộ thêm tầm 270m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Học viện Tài chính thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước cổng PTITvà bắt bus số 19 hoặc 22C đi đến trạm dừng đối diện Bưu điện Hà Đông Cầu Am và đổi sang xe số 57 đi đến qua ngã 4 Thụy Phương khoảng 200m và đi bộ tầm 1,5km nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Học viện Ngân hàng thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 251 Chùa Bộc rồi đi bộ thêm 270m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Học viện Quân y thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước cổng PTIT và bắt bus số 22B hoặc 105 đi đến Học viện Quân y nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Học viện Ngoại giao thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 105 đi đến cách cầu Cót khoảng 120m rồi đi bộ đến đối diện 1014 đường Láng đổi xe số 09 đi đén 85 - 87 Chùa Láng rồi đi bộ thêm 60m nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học Quốc gia Hà Nội thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C - 6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến đối diện Bệnh Viện đa khoa y học cổ truyền chỗ đường Phạm Hùng rồi đi bộ thêm tầm 350m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu muốn đi xe bus từ trường mình đến Đại học FPT thì em nên đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 105 đi đến 46 Trần Duy Hưng rồi đi bộ đến điểm dừng 42-44 Trần Duy Hưng để đổi sang đi bus số 107 để đi đến bến bus trước 50m đường vào dh FPT nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cho gửi xe từ 5h sáng không ạ?
</pattern>
<template>
Giờ bắt đầu gửi xe là 6h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cho gửi xe đến 11h đêm không ạ?
</pattern>
<template>
22h30 là nhà xe đóng cửa.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cho gửi xe đến 10h đêm không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu em muốn gửi xe theo tháng có được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu em gửi xe trong trường nhưng có việc không lấy xe được thì có được gửi lại qua đêm không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Nhưng bạn báo trước với bảo vệ nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vé tháng dành cho xe đạp không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu em làm mất vé tháng gửi xe thì phải làm sao ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo với quản lí nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vé gửi xe theo quý không ạ?
</pattern>
<template>
Có vé tháng ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Neu bay gio em muon gui xe theo thang thi phai lam the nao a?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường ngoài có được gửi xe trong trường mình không ạ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em bị đánh rơi mất vé xe rồi, bây giờ làm sao để em lấy được xe về ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em đánh mất vé tháng gửi xe rồi, em muốn làm lại vé mới thì bao giờ được làm lại ạ?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường thì xe đạp của em hết điện, em muốn sạc xe trong nhà để xe được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nếu bạn tìm được ổ điện.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có nhận trong xe đến 12h đêm không ạ?
</pattern>
<template>
22h30 là nhà xe đóng cửa, bạn có thể gửi qua đêm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đăng kí để xe qua đêm ở trường, nhưng chưa đến giờ mở cửa buổi sáng mà em muốn lấy xe ra có được không ạ?
</pattern>
<template>
Không ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nếu quá giờ gửi xe trong ngày nhưng em chưa lấy xe thì xe của em sẽ được xử lý như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Xe bạn sẽ được xếp vào hàng gửi xe qua đêm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có thể để xe dưới hầm A2 được không ạ?
</pattern>
<template>
Không ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thầy cô cho em hỏi, em muốn đăng kí vé tháng gửi xe máy thì làm thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong trường có giúp cho sinh viên đăng kí vé tháng xe bus không ạ?
</pattern>
<template>
Bạn đăng kí ở quầy bán vé cổng trường rồi nộp vào văn phòng 1 cửa xin dấu nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thưa cô, em muốn đăng kí vé tháng xe bus thì phải làm thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn lấy đơn đăng kí ở quầy bán vé cổng trường rồi nộp vào văn phòng 1 cửa xin dấu nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em thưa cô, nay em làm mất vé gửi xe rồi, bây giờ em muốn lấy xe thì phải làm gì ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cho gửi xe đến 12h đêm không ạ?
</pattern>
<template>
22h30 là nhà xe đóng cửa, bạn có thể gửi qua đêm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
11h đêm em đến lấy xe ở trường có được không ạ?
</pattern>
<template>
22h30 là nhà xe đóng cửa.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nha truong minh co gui xe theo thang khong a?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên chúng em có được đi xe vào khu vực sân trường không ạ?
</pattern>
<template>
Không. Trừ khi có việc quan trọng cần dùng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thứ bảy nhà trường có cho gửi xe không ạ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thầy cô cho em xin thời gian mở cửa, đóng cửa trong ngày của nhà xe trường mình với ạ
</pattern>
<template>
Nhà xe mở từ 6h30 - 22h30 hàng ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé xe đạp giá bao nhiêu
</pattern>
<template>
1.000d trước 17h30 và 2.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé xe điện giá bao nhiêu
</pattern>
<template>
2.000d trước 17h30 và 3.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé xe máy giá bao nhiêu
</pattern>
<template>
3.000d trước 17h30 và 4.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong nhà xe xe đạp hết hơi có bơm không
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong nhà xe xe điện hết điện có được sạc điện không
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong nhà xe có camera không
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé tháng xe đạp nhiều không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé tháng xe điện nhiều không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé tháng xe máy nhiều không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có những chuyến nào
</pattern>
<template>
Có 2 loại liên tuyến và 1 tuyến.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có chuyến đi đến cầu giấy không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có tiện lợi không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đi xe bus có gặp vấn đề tệ nạn trên xe không
</pattern>
<template>
Có thể.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trên xe bus có mất đồ không
</pattern>
<template>
Bạn nên cẩn thận về đồ cá nhân khi ra ngoài.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có đến ngã tư sở ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tiền vé tháng xe bus là bao nhiêu
</pattern>
<template>
Với sinh viên 100.000d/ tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tiền vé ngày xe bus là bao nhiêu
</pattern>
<template>
Tùy vào xe: 7.000d, 8.000d, 9.000.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đi xe bus hay muộn ko
</pattern>
<template>
Bạn nên chủ động đến sớm phòng bị lỡ bus.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trường mình đi gì nhiều nhất
</pattern>
<template>
Đi bộ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nên đi xe máy đi hoc ko
</pattern>
<template>
Nếu ở xa thì có xe đi sẽ chủ động hơn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe đạp cõ chỗ để tại trường không
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trường nhà xe an ninh tốt ko
</pattern>
<template>
Có. Nhưng bạn nên cẩn thận, đặc biệt đồ tư trang cá nhân.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
để đồ nhà xe bị hack ko
</pattern>
<template>
Bạn nên cẩn thận về đồ cá nhân khi ra ngoài.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
để đồ nhà xe bị trộm ko
</pattern>
<template>
Bạn nên cẩn thận về đồ cá nhân khi ra ngoài.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có mở đêm ko
</pattern>
<template>
Nhà xe mở từ 6h30 - 22h30 hàng ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đi xe đạp đến trường liệu có đúng đắn
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đi xe máy có hay tắc đường đến muộn học ko
</pattern>
<template>
Bạn nên chủ động đi sớm phòng chuyện xảy ra.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
đi trong nhà xe có việc gì ko
</pattern>
<template>
Bạn nên dắt xe khi di chuyển trong nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có bị kẻ gian phá hoại ko
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có xe bus đi từ ptit đến mai lĩnh ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có xe bus đi từ ptit đến trường utc ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có xe bus đi từ ptit về dịch vọng ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có đi an toàn ko
</pattern>
<template>
Có!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
liệu đi xe bus có bị trể học
</pattern>
<template>
Bạn tự tìm chỗ sửa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe máy gần trường bị hư thì làm sao
</pattern>
<template>
Bạn tự tìm chỗ sửa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe đạp gần trường bị hư hì làm sao
</pattern>
<template>
Bạn tự tìm chỗ sửa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu trong nhà xe mất đồ thì làm sao
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân bạn tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất chiều khóa xe máy thì làm sao
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân bạn tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất chiều khóa xe điện làm sao
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân bạn tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất thẻ tháng xe máy làm sao
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất thẻ tháng x đạo làm sao
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất thẻ ngày xe máy làm sao
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất thẻ ngày xe điện làm sao
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mất thẻ tháng xe điện làm saoo
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu mát thẻ ngày xe đạp thì làm sao
</pattern>
<template>
Bạn báo với bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường đông ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường có cho để oto ko
</pattern>
<template>
Nhà xe chỉ để các loại xe 2 bánh còn muốn để oto bạn phải đăng kí riêng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường có cho để xe người lạ ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường mở cửa đến bao giờ nghỉ
</pattern>
<template>
22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường có định mở rộng ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe trường có tắc đườngko
</pattern>
<template>
Có hơi tắc vào giờ cao điểm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe mình có an toàn tuyệtdđối ko
</pattern>
<template>
Có. Nhưng bạn nên cẩn thận, đặc biệt đồ tư trang cá nhân.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu em bị mất xe trong trường thì sao
</pattern>
<template>
Bạn phải báo ngay với bảo vệ nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu e mất xe trong nhà xe thì sao
</pattern>
<template>
Bạn phải báo ngay với bảo vệ nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu e mất xe đạp trong trường thì sao
</pattern>
<template>
Nếu không mất trong nhà xe thì bạn tự chịu trách nhiệm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu e bị mất x máy trong trường thì sao
</pattern>
<template>
Nếu không mất trong nhà xe thì bạn tự chịu trách nhiệm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu e bị mất xe điện trong trường thì sao
</pattern>
<template>
Nếu không mất trong nhà xe thì bạn tự chịu trách nhiệm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ai sẽ là người giúp e giải quyết thắc mắc về vấn đề nhà xe
</pattern>
<template>
Bạn có thể hỏi mình, bảo vệ hay quản lí nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe ai có quyền hnfh lớn nhất
</pattern>
<template>
Quản lý.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có để xe bừa bộn ko
</pattern>
<template>
Không, phải theo chỉ dẫn và biển báo.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe làm hư xe cộ thì sao
</pattern>
<template>
Không có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe làm vỡ gương xe máy thì sao
</pattern>
<template>
Việc hư hỏng là do người gửi xe, nhà xe chỉ có trách nhiệm trông giữ xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe làm vỡ bình ác quy học sinh thì sao
</pattern>
<template>
Việc hư hỏng là do người gửi xe, nhà xe chỉ có trách nhiệm trông giữ xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có trách nhiện gì với học sinh ko
</pattern>
<template>
Giữ xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trách nhiệm nhà xe là gì
</pattern>
<template>
Trông giữ xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thái ộ bảo vệ xe có yên tâm ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
bảo vệ xe có uy tin ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thời gian đi xe bus từ ngã tư sở đến trường
</pattern>
<template>
bạn tự tra tùy vào xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thời gian đi xe bus từ cầu giấy về trường
</pattern>
<template>
bạn tự tra tùy vào xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thời gian đi xe bus từ HANU đến trường
</pattern>
<template>
5 phút.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà trường có cho bảo vệ nhà xe chửi học sinh ko
</pattern>
<template>
Không, nếu sinh viên không nghe lời thì có thể nhắc nhở.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà trường cho bảo vệ xe đánh học sinh ko nếu mâu thuân
</pattern>
<template>
KHông.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tại sao nhà xe ko có vé tháng
</pattern>
<template>
Nhà xe có vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tại sao nhà xe ko có vé tháng xe máy
</pattern>
<template>
Nhà xe có vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vì sao nhà xe ko có vé tháng xe đạp
</pattern>
<template>
Nhà xe có vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vì sao nhà xe ko cí vé tháng xe điện
</pattern>
<template>
Nhà xe có vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tiền gửi xe thuộc về bộ phận nào
</pattern>
<template>
Nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà trường có trách nhiệm liên quan với nhà xe ko
</pattern>
<template>
Có 1 phần.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phải xe đạp gửi hết 3 nghìn ko
</pattern>
<template>
1.000d trước 17h30 và 2.000d sau 17h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phải xe máy gủi hét 3k ko
</pattern>
<template>
Đúng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phải xe điện gửi hết 3k ko
</pattern>
<template>
2.000d trước 17h30 và 3.000d sau 17h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vì sao 3 loại xe cùng giá tiền gửi
</pattern>
<template>
3 loại xe khác giá tiền gửi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
để lâu có tính giá xe theo ngày ko
</pattern>
<template>
Giá xe có 3 loại: trong ngày, qua đêm, theo tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có tăng giá xe bất thuong k
</pattern>
<template>
Không, tăng sẽ báo.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khi nào giá xedđược tăng
</pattern>
<template>
Chưa biết trước.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có để chung xe lộn xộn k
</pattern>
<template>
Không. Có quy định đỗ chia theo loại xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có khu riêng biệt các loại xe ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có để chung xe thầy cô và học sinh ki
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có yêu cầu thẻ sinh viên để gửi xe ko
</pattern>
<template>
Không, trừ trường hợp làm mất vé xe thì sẽ yêu cầu thẻ sv.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhà xe có cho gửi giữ đồ hộ ko
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân bạn tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus từ giao thông đi đến ngoại thương qua chặng nào
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus đi từ ptit đến bách khoa nhiều chặng ko
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus đi từ ptit đến trường xây dựng nhiều chặng ko
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus đi từ ptit đến ngân hàng nhiều chặng ko
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus đi từ ptit đến thủy lowiji nhiều chặng ko
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus đi từ ptit đến kinh tế quốc dân nhiều chặng ko
</pattern>
<template>
Nhiều chặng, bạn tự tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có bao nhiêu chuyến
</pattern>
<template>
Nhiều chuyến. Bạn có thể tra gg để biết thêm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
xe bus có điểm dừng gần luật hà nội ko
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tuyếnxe bus từ mề trì đến ptit
</pattern>
<template>
Xe 33. 7.000d/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tuyến xe bus đi đến giáp bát
</pattern>
<template>
Nhiều xe, bạn có thể tự tra.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
giá 1 lần gửi xe lẻ trong trường là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
3000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể gửi xe trong trường trong khoảng thời gian nào?
</pattern>
<template>
6h30 - 22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
phương thức thanh toán vé xe?
</pattern>
<template>
3 loại: Trong ngày, qua đêm, theo tháng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
sinh viên có thể làm thẻ gửi xe ở đâu
</pattern>
<template>
Muốn làm thẻ gửi xe theo tháng thì liên hệ quản lý.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tuyến xe bus từ ptit đến bến xe Mĩ Đình?
</pattern>
<template>
Nhiều: 33, 39, 22.....
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ bến xe yên nghĩa đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
Xe 03 giá 7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
làm thẻ gửi xe cần ảnh không?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
làm thẻ gửi xe cần thẻ sinh viên không?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
để xe trong trường có cần khóa cổ không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có cần tự bảo quản mũ bảo hiểm trên xe không?
</pattern>
<template>
Tài sản riêng để trên xe sinh viên tự bảo quán nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vị trí nhà để xe ở đâu?
</pattern>
<template>
rẽ tay trái khi vào cổng chính
</template>
</category>
<category>
<pattern>
lỡ mất đồ hay mất xe thì cần thông báo cho ai?
</pattern>
<template>
báo ngay cho bảo vệ nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tuyến xe bus sớm nhất khởi hành lúc mấy giờ?
</pattern>
<template>
5h00.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tuyến xe bus muộn nhất kết thúc lúc mấy giờ?
</pattern>
<template>
23h00.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé gửi xe tháng trong trường giá bao nhiêu
</pattern>
<template>
Tùy từng loại xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé xe bus 1 tuyến là sao?
</pattern>
<template>
vé chỉ sử dụng được ở tuyến xe mà bạn đã đăng kí
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé xe bus liên tuyến là sao?
</pattern>
<template>
bạn có thể đi được các tuyến từ 1-65 và tuyến 74
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé tháng xe bus 1 tuyến tháng giá bao nhiêu?
</pattern>
<template>
đối với sinh viên là 50k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vé tháng xe bus liên tuyến giá bao nhiêu?
</pattern>
<template>
đối với sinh viên là 100k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
giá đi xe bus lẻ là bao nhiêu 1 lần?
</pattern>
<template>
7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ngô Gia Khảm đến ptit đi tuyến xe nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ngọc Lâm đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Nguyễn Văn Cừ đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ cầu Chương Dương đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Trần Nhật Duật đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Yên Phụ đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ điểm trung chuyển Long Biên đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hàng Đậu đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hàng Cót đến Ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hàng Gà đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hàng Điếu đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Đường Thành đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Phủ Doãn đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Triệu Quốc Đạt đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hai Bà Trưng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Lê Duẩn đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Khâm Thiên đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Đường mới (vành đai 1) đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Nguyễn Lương Bằng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Tây Sơn đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ngã tư sở đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Nguyễn Trãi đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Trần Phú ( Hà Đông) đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02, 19, 21A, 21Bgiá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Quang Trung (Hà Đông) đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19,21A,21B giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ba La (Hà Đông) đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02, 03giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Quốc lộ 6 đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02 giá 7000đ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Bác Cổ (Bãi đỗ xe Trần Khánh Dư) đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Trần Khánh Dư( đường dưới)đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Trần Hưng Đạo đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Lê Thánh Tông đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Tràng Tiền đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Hàng Khay đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Tràng Nhi đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Điện Biên Phủ đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Chu Văn An đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Tôn Đức Thắng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Nguyễn Lương Bằng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/ vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Bệnh viện Việt Xô đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Nguyễn Khoái đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ dốc cầu Vĩnh Tuy đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Minh Khai đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Đại La đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ngã Tư Vọng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Trường Chinh đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Đường Láng đến ptit đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 03-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến bến xe Gia Lâm đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến bến xe Ngô Gia Khảm đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Ngọc Lâm đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Văn Cừ đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Cầu Chương Dương đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Trần Nhật Duật đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Yên Phụ đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến điểm chung chuyển long biên đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Hàng Đậu đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Phan Đình Phùng đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Phùng Hưng đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Đường Thành đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Hàng Da đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Quán sứ đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Trần Hưng Đạo đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Yết Kiêu đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Thượng Hiền đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Khâm Thiên đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Xã Đàn đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Lương Bằng đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Tây Sơn đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,21A-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Ngã Tư Sở đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19,21A-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Trãi đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19,21A-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Trần Phú(hà đông) đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19,21A-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Quang Trung (Hà Đông) đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19,21A-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Ba La đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến quốc lộ số 6 đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến bến xe Yên Nghĩa đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01, 02,19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Sơn đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 01-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Thái Học đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Phan Bội Châu đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Phan Chu Trinh đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Tràng Tiền đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 02-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Nguyễn Khoái đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Minh Khai đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ Ptit đến Đại La đi tuyến xe bus nào?
</pattern>
<template>
xe số 19-7000đ/vé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tuyến xe Bus nào đi đến Giap Bát ạ?
</pattern>
<template>
21A
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe đạp gửi ở trường là bao nhiêu 1 ngày ạ?
</pattern>
<template>
Sáng là 1k từ sau 17h30 là 2k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe máy gửi ở trường là bao nhiêu 1 ngày ạ?
</pattern>
<template>
Sáng là 3k sau 17h30 là 4k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía vé xe đạp điện gửi ở trường là bao nhiêu 1 ngày ạ?
</pattern>
<template>
Sáng là 2k sau 17h30 là 4k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có thể gửi xe ở trường đến mấy giờ ạ?
</pattern>
<template>
Phải lấy trước 22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Là sinh viên của trường, em muốn làm thẻ xe thì làm ở đâu được ạ?
</pattern>
<template>
Bạn hãy đến văn phòng một cửa nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gia ve xe may gui o truong la bao nhieu a?
</pattern>
<template>
Sáng là 3k sau 17h30 là 4k
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn gửi xe qua đêm ở trong trường thì phải liên hệ với ai ạ?
</pattern>
<template>
Bạn báo trước với bảo vệ nhà xe nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Việc để xe lại qua đêm ở trường mình có được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có lắp camera trong nhà để xe ko?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Kinh tế quốc dân thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng rồi đi bộ tầm 7p nữa sẽ đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Ngoại thương thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 27 đi đến 99 Nguyễn Chí Thanh rồi đi bộ một đoạn ngắn tiếp để đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Ngoại ngữ thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C - 6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến đối diện Bệnh Viện đa khoa y học cổ truyền chỗ đường Phạm Hùng rồi đi bộ thêm tầm 350m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Mỏ địa chất thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C - 6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến 36-38 Lạc Long Quân rồi đi bộ đến điểm dừng 313 Lạc Long Quân bắt xe số 13 đi đến điểm cuối 13 - Công ty Thụy Khuê rồi đi bộ thêm nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Công đoàn thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 01 hoặc 02 nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Mỹ thuật công nghiệp Hà Nội thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 01 đi đến 221A-221B Khâm Thiên rồi đi bộ thêm tầm 1,4km nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Sư phạm Hà Nội thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 02 hoặc 19 hoặc 21A hoặc 22B hoặc 105 để đến 561-563 Nguyễn Trãi rồi đi bộ 350m nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Học viện Nông nghiệp thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước Học viện ANND và bắt bus số 02 đi đến 6C Phan Chu Trinh rồi đổi sang xe số 11 để đến học viện nông nghiệp nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Đại học Điện Lực thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C-6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến 256 Hoàng Quốc Việt và đi bộ thêm 260m nữa nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến Học viện cảnh sát nhân dân thì từ trường mình phải bắt xe bus như nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng LK 3C - 6 Mỗ Lao - Nguyễn Văn Lộc và bắt bus số 33 đi đến 36-38 Lạc Long Quân rồi đi bộ đến điểm dừng 313 Lạc Long Quân bắt xe số 13 đi đến điểm 60 Đường Tập thể Học viện Cảnh sát rồi đi bộ thêm khoảng 700m nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xin chào ạ, thầy cô cho em hỏi giá vé gửi xe ở trường trong ngày dành cho xe đạp là bao nhiêu ạ
</pattern>
<template>
1,000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xin chào ạ, thầy cô cho em hỏi giá vé gửi xe ở trường trong ngày dành cho xe máy là bao nhiêu ạ
</pattern>
<template>
3,000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn gửi xe qua đêm ở trường có được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe có cho gửi đồ không ạ?
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong nhà xe có tủ để đồ không ạ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn sử dụng ổ điện trong nhà để xe có được không ạ?
</pattern>
<template>
Bạn hỏi bảo vệ nhà xe nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em mới đánh mất vé xe rồi, bây giờ em phải làm sao mới có thể lấy xe?
</pattern>
<template>
Bạn báo bảo vệ nhà xe để giải quyết nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình có được hỗ trợ làm vé tháng xe bus không?
</pattern>
<template>
Bạn lấy đơn đăng kí ở quầy bán vé cổng trường rồi nộp vào văn phòng 1 cửa xin dấu nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nhiều xe bus đi qua trường mình không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muon hoi nha xe minh cho sinh vien gui xe tu may gio den may gio a?
</pattern>
<template>
6h30 - 22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thua co, em la sv truong ngoai em muon gui xe trong trg minh co dc k
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tai sao truong minh khong cho gui xe qua dem vay a
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vì sao trường k cho sv gui xe qua dem vay?
</pattern>
<template>
Có nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muon bat xe bus đi bến xe Giap bát thì e phải đi như nào từ trường mình ạ
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tu truong minh den ben xe Yen Nghia co xa khong va em phai di nhu the nao a?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tu truong minh den ben xe My Dinh co xa khong va em phai di nhu the nao a?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ bến xe Giasp bát đi đến trường mình thì đi xe nào ạ?
</pattern>
<template>
Có thể đi xe bus 22C nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ bến xe Yên nghĩa về trường mình đi xe nào ạ?
</pattern>
<template>
Có thể đi xe bus 02 hoặc 21A hoặc 33 đến cổng đại học Kiến trúc nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lam sao de lam ve xe theo thang duoc a?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ với quản lí nhà xe nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
1002
</pattern>
<template>
Em muốn đến bến xe giáp bát thì từ trường mình em phải đi xe bus số bao nhiêu ạ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn gửi xe đến 11h đêm có được không ạ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E muon gui xe den 11h dem co duoc khong
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho em hoi trong nha xe co khu de do khong a
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe de qua dem thi de cho nao vay a
</pattern>
<template>
Bạn cứ báo với bảo vệ nhà xe để được hướng dẫn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không phải sv PTIT thì có được gửi xe qua đêm không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muon gui xe den 10h dem duoc k?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E de xe trong truong den 12h dc k
</pattern>
<template>
22h30 nhà xe đóng cửa, bạn có thể gửi xe qua đêm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khu vực để xe đêm trong trg là chỗ nào thế?
</pattern>
<template>
Bạn cứ báo với bảo vệ nhà xe để được hướng dẫn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ bến xe nước ngầm về trường mình đi xe nào thế?
</pattern>
<template>
10,5 km
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường mình đến bến nước ngầm đi xe nào?
</pattern>
<template>
10,5 km
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé xe rồi giờ em phải làm sao bây giờ? huhu
</pattern>
<template>
Bạn cứ báo với bảo vệ nhà xe nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong trường có khu vực riêng để xe đêm không
</pattern>
<template>
Bạn cứ báo với bảo vệ nhà xe để được hướng dẫn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có tủ để đồ trong nhà xe không ?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có ổ điện trong nhà để xe không?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường đến bệnh viện quân y 103 thì đi như nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường đến bệnh viện bạch mai đi như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tu truong di den benh vien Viet Duc di nhu the nao a?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường đến aeon mall đi như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường đến phố đi bộ Hồ Gươm đi như nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Từ trường đến Lăng Bác phải đi như nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đến phố đi bộ thì từ trường em đi bus số bao nhiêu
</pattern>
<template>
Em có thể bắt xe 02 nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn tới Tràng tiền thì đi như nào ạ?
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E mún tới big c thăng long thì e đi như nào ạ
</pattern>
<template>
Bạn tra gg map để rõ hơn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
cho em hỏi giờ từ trường đến công viên thủ lệ đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
19
</template>
</category>
<category>
<pattern>
giờ từ trường đến Thiên đường bảo sơn thì đi xe bus nào ạ?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước cổng PTIT và bắt bus số 19 đi đến Thiên Đường Bảo Sơn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
em muốn tới đại học thăng long e phải đón bus nào
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 22C đi đến 68 Nguyễn Xiển và đi bộ thêm khoảng 2km nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
em muốn tới học viện ngân hàng em nên đi xe buýt nào ạ
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 251 Chùa Bộc rồi đi bộ thêm 270m nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
chủ nhật nhà xe trong trường sẽ mở từ mấy giờ zậy ạ
</pattern>
<template>
6h30-22h3 hàng ngày
</template>
</category>
<category>
<pattern>
chủ nhật nhà trg đóng cửa nhà xe lúc ấy h ạ
</pattern>
<template>
22h30 ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
chu nhat em muon gui xe trong truong co duoc k
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thu 7 va chu nhat nha truong cho sv gui xe khong
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thứ 7 mấy giờ nhà trường mở cửa cho để xe vậy ạ
</pattern>
<template>
6h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thứ 7 nhà trường cho để xe đến mấy giờ vậy ạ
</pattern>
<template>
22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thứ 7 cn trường có cho để xe qua đêm k
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ dh kinh tế quốc dân đến trường mình đi xe bus nào ạ
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng rồi đi bộ tầm 7p nữa sẽ đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
dh khoa học tự nhiên cách trường mình xa k và đi như nào?
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 01 hoặc 02 hoặc 19 hoặc 21A hoặc 27 đi đến 277 Nguyễn Trãi nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
muốn đến dh xây dựng thì e đi xe buýt nào từ trường mình
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 21A đi đến 62-64 Giải Phóng rồi đi bộ tầm 7p nữa sẽ đến nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
muốn đến dh thương mại thì e đi xe buýt nào từ trường mình
</pattern>
<template>
Từ điểm dừng trước đại học Kiến trúc và bắt bus số 22B đi đến điểm dừng đối diện bến xe Mỹ Đình rồi đi bộ thêm tầm 1km nữa nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ đh thương mại đến trường mình đi xe buýt nào?
</pattern>
<template>
Từ bến xe Mỹ Đình bắt xe 22B để đến học viện nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ đh công nghiệp đến trường mình đi xe buýt nào?
</pattern>
<template>
Từ bến xe Mỹ Đình bắt xe 22B để đến học viện nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ đh bách khoa đến trường mình đi xe buýt nào?
</pattern>
<template>
Đi bộ đến 17 giải Phóng bắt xe bus số 26 đi đến 2 Thái Hà sau đó đi bộ đến Gò Đống Đa Tây Sơn bắt xe 02 về trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ hv ngân hàng đến trường mình đi xe buýt nào?
</pattern>
<template>
Đi bộ đến 17 giải Phóng bắt xe bus số 26 đi đến 2 Thái Hà sau đó đi bộ đến Gò Đống Đa Tây Sơn bắt xe 02 về trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
từ hv tài chính đến trường mình đi xe buýt nào ạ?
</pattern>
<template>
Đi bộ đến 17 giải Phóng bắt xe bus số 26 đi đến 2 Thái Hà sau đó đi bộ đến Gò Đống Đa Tây Sơn bắt xe 02 về trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trường chỉ cho để xe trong giờ hành chính thôi ạ
</pattern>
<template>
Thời gian gửi và lấy xe 6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ngoài giờ hành chính nhà trường có cho để xe k ạ
</pattern>
<template>
Thời gian gửi và lấy xe 6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ngoài giờ học nhà trường có cho để xe k
</pattern>
<template>
Thời gian gửi và lấy xe 6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
cho e hoi ve thang gui xe trong truong la bao nhieu
</pattern>
<template>
Tùy vào từng loại xe đăng kí
</template>
</category>
<category>
<pattern>
tiền gửi xe đóng theo học kì ạ
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ quản lý nhà xe để biết thêm nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
chỉ sau các tiết học mới được lấy xe ra hay bất cứ lúc nào cũng được lấy ạ
</pattern>
<template>
Bất cứ lúc nào từ 6h30 - 22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu nhà để xe hết chỗ bọn e để dưới gầm a2 ạ
</pattern>
<template>
Gầm a2 là khu để xe cho cán bộ giáo viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
e ở kí túc xá em sẽ để xe như thế nào
</pattern>
<template>
Bạn có thể đăng kí vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
sv để xe trong trường có mất phí không
</pattern>
<template>
Có. Đương nhiên rồi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có vé tháng trông xe đêm không ạ
</pattern>
<template>
Có vé tháng cả ngày đêm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
trong trường có ổ điện cho e sạc xe điện k
</pattern>
<template>
Bạn hỏi bảo vệ nhà xe
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thoi gian mo cua nha xe la may h a
</pattern>
<template>
6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
thoi gian dong cua nha xe la may h a
</pattern>
<template>
6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nha xe trong truong co cho lay xe ra bat cu luc nao khong
</pattern>
<template>
Có, khoảng 6h30 - 22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
e muon lam ve thang xe buyt thi den dau de lam a
</pattern>
<template>
Bạn lấy đơn đăng kí ở quầy bán vé cổng trường rồi nộp vào văn phòng 1 cửa xin dấu nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
e mat ve thang xe buyt roi thi sang thang sau e moi duoc lam lai a
</pattern>
<template>
Bạn đăng kí làm lại nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ve thang xe buyt cho e di tat ca cac tuyen a
</pattern>
<template>
Tùy vào loại vé bạn đăng kí liên tuyến hay 1 tuyến.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phí gửi xe đạp ở nhà để xe hết bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
1.000d trước 17h30 và 2.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phí gửi xe máy ở nhà để xe hết bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
3 nghìn ban ngày và 4 nghìn ban đêm( từ 18h00 trở đi).
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà để xe có được gửi qua đêm không ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phí gửi xe máy qua đêm hết bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
12k/ đêm nếu không có vé tháng.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phí gửi xe đạp qua đêm hết bao nhiêu ?
</pattern>
<template>
5.000d
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thời gian bắt đầu gửi được xe buổi sáng là lúc nào?
</pattern>
<template>
06h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thời gian muộn nhất để lấy xe là lúc nào?
</pattern>
<template>
22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thời gian nhà để xe mở cửa là lúc nào?
</pattern>
<template>
06h30 - 22h30.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được gửi xe lung tung không?
</pattern>
<template>
Không. Phải theo biển báo và sự chỉ dẫn của bảo vệ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé xe có được lấy xe không?
</pattern>
<template>
Có. Nhưng bạn phải đền tiền nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé xe muốn lấy xe phải làm gì ?
</pattern>
<template>
Thanh toán vé theo bình thường và để lại thẻ sinh viên hôm sau mới được lấy.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lỡ mất vé xe thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Báo cho bảo vệ và để lại thẻ sinh viên.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bị mất xe thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Báo cho bảo vệ sớm nhất có thể.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bị mất mũ bảo hiểm phải làm sao?
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân các bạn tự chịu trách nhiệm nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được làm vé tháng gửi xe không ?
</pattern>
<template>
Có, trường hợp ở kí túc xá.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn làm vé tháng gửi xe thì làm thế nào ?
</pattern>
<template>
Liên hệ với quản lý nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá làm vé thàng gửi xe là bao nhiêu?
</pattern>
<template>
Tùy vào loại xe, có gì liên hệ với quản lý nhà xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vé tháng gửi xe có cho xe đạp không?
</pattern>
<template>
Có nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học sinh ngoài trường có được gửi ở nhà để xe không?
</pattern>
<template>
Có nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Người ngoài trường có được gửi xe không?
</pattern>
<template>
Có nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không phải học sinh trong kí túc xá được đăng kí vé gửi xe tháng không?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn làm vé bus tháng thì làm thế nào ?
</pattern>
<template>
Qua điểm bán vé xin giấy đăng kí sau đó điền và nộp vào văn phòng một cửa.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm vé tháng xe bus cần ảnh không?
</pattern>
<template>
Có cần ảnh nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm vé tháng xe bus mất tiền không?
</pattern>
<template>
Không mất tiền nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua vé tháng xe bus ở đâu?
</pattern>
<template>
Có điểm mua vé ở ngay cổng trường nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vé tháng xe bus có thời hạn trong bao lâu?
</pattern>
<template>
Hết sinh viên nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bị mất vé tháng bus có làm lại được không?
</pattern>
<template>
Có. Làm lại như thường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bị mất vé tháng bus làm lại như nào?
</pattern>
<template>
Làm như cũ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vé tháng bus có đi được hết xe bus không ?
</pattern>
<template>
Tùy vào loại vé bạn đăng kí liên tuyến hay 1 tuyến.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm vé tháng bus trong bao lâu lấy được?
</pattern>
<template>
Sẽ có giấy hẹn và thời gian hẹn lấy vé trên giấy hẹn nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe học viện ở đâu?
</pattern>
<template>
Đi vào cổng trường rẽ trái nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có nhà để xe không ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi không phải người trong trường có được để xe không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
6h nhà xe mở cửa chưa ạ?
</pattern>
<template>
Rồi ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
10h tối về liệu còn lấy được xe không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sân trường mình nhiều ôtô thế ạ?
</pattern>
<template>
Vì trường cho thuê để xe ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất mũ bảo hiểm có được đền không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn! vì đồ tư trang do cá nhân tự quản lý.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để xe trong nhà để xe khóa cổ có được không?
</pattern>
<template>
Bạn không được khóa cổ xe nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để vé xe trong cốp có bị mất không?
</pattern>
<template>
Không nên nhé bạn! bạn nên mang theo bên người.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để biết những tuyến bus nào đi qua trường mình ạ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tra google map, google, hoặc tải ứng dụng Tìm Bus trên điện thoại di động.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Được đỗ xe trong sân trường không ạ?
</pattern>
<template>
Không nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học sinh được gửi xe ở nhà xe dưới gầm A2 không ạ?
</pattern>
<template>
Đó là nhà để xe của cán bộ GV và CNV ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe dưới gầm A2 cho những ai để vậy ạ?
</pattern>
<template>
Đó là nhà để xe của cán bộ GV và CNV ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe pkl có được gửi xe trong trường không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có tuyến bus nào chạy qua trường mình không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường mình nhiều chỗ để xe quá! vậy chỗ nào là chỗ cho sinh viên ạ?
</pattern>
<template>
Bạn đi thẳng vào cổng rồi rẽ trái luôn là nhà để xe cho sinh viên ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em gửi xe qua trưa có được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho gửi xe qua trưa không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trưa có được gửi xe ở trường không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gửi xe ban ngày và ban đêm có tính giá khác nhau không?
</pattern>
<template>
Có. Từ 18h trở đi sẽ tăng lên 1.000d so với ban ngày ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giá gửi xe có khác vào ngày với đêm không?
</pattern>
<template>
Có. Từ 18h trở đi sẽ tăng lên 1.000d so với ban ngày ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gửi xe có tính phí theo ngày đêm không ạ?
</pattern>
<template>
Có. Từ 18h trở đi sẽ tăng lên 1.000d so với ban ngày ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em gửi xe mà bị mất vé thì có lấy xe được không ạ?
</pattern>
<template>
Có nhé! Nhưng bạn phải để lại thẻ sv.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em làm vất vé xe thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ ở đó nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho làm vé tháng gửi xe như bus không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chờ lấy dấu làm vé bus mất bao lâu?
</pattern>
<template>
tầm 1 tuần nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em gửi giấy đóng dấu làm vé bus rồi thì bao giờ lấy được ạ?
</pattern>
<template>
tầm 1 tuần nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bán vé tháng bus luôn không?
</pattern>
<template>
Không bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn gửi xe qua đêm có phải làm giấy tờ gì không ạ?
</pattern>
<template>
Không cần nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em là sinh viên Hanu có được để xe trong trường không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để xe qua đêm có cần báo trước không ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
23h có lấy được xe nữa không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có việc về muộn lúc 23h thì có được lấy xe không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
11h đêm nhà xe còn mở của không ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao em cài mũ bảo hiểm trong cốp xe rùi vẫn bị mất thế ạ ?
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân các bạn tự quản lý nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phí gửi xe đạp điện ở trường mất bao nhiêu?
</pattern>
<template>
2.000d trước 17h30 và 3.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em đi xe đạp điện đến trường thì gửi mất bao nhiêu ạ
</pattern>
<template>
2.000d trước 17h30 và 3.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xe đạp điện gửi ở nhà để xe trường giá bao nhiêu?
</pattern>
<template>
2.000d trước 17h30 và 3.000d sau 17h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường cho gửi xe đạp không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường cho gửi xe đạp điện không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe được gửi xe máy điện không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được gửi xe ngoài nhà xe không?
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn đi xe vào trong trường được không ?
</pattern>
<template>
Không. trừ khi có việc cần dùng đến xe.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường cho gửi xe máy không ạ?
</pattern>
<template>
có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có những loại vé tháng gửi xe nào ạ?
</pattern>
<template>
Xe đạp, đạp điện và máy.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
em đi xe đạp thì có vé tháng không ạ ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vé tháng gửi xe ở nhà để xe cho xe đạp không ạ ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vé tháng gửi xe ở nhà để xe cho xe đạp điện không ạ ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em đi xe đạp điện thì được gửi vé tháng ở trường không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi xe đạp điện có được đăng ki vé gửi xe tháng không ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé gửi xe tháng có được làm lại không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em lỡ làm mất vé tháng gửi xe nên muốn xin làm lại được không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em lỡ làm mất giấy xin dấu làm vé tháng bus có được xin lại không ạ ?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nha xe mo cua khi nao
</pattern>
<template>
6h30-22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nha guj xe dog cua khi nao
</pattern>
<template>
22h30
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bi hack mu bao hiem thi phai lam sao
</pattern>
<template>
Đồ tư trang cá nhân tự bảo quản.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé xe đạp có lấy được xe không?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất vé xe đạp điện có lấy được xe không?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em lỡ để mất vé xe đạp thì phải làm gì?
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ nhà xe nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vé xe đạp lỡ bị mất thì có được lấy xe không?
</pattern>
<template>
Có nhé! bạn thanh toán vé bình thường và để lại thẻ sinh viên 1 ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mat ve xe dap thi phai lam gi
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ nhà xe nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mat ve xe may thi phai lam gi
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ nhà xe nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em lỡ để mất vé xe máy rồi có phải đền không
</pattern>
<template>
Đền 50k tiền vé ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lỡ mất vé xe máy thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
Báo bảo vệ nhà xe nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lỡ mất vé xe máy có lấy được xe không?
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lo mat ve xe may co bi phat khong
</pattern>
<template>
Bị phạt 50k tiền do mất vé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co ve thang gui xe cho xe may khong
</pattern>
<template>
Có.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh vien nao moi duoc dang ki gui xe ve thang
</pattern>
<template>
Sinh viên có đăng kí ở kí túc xá.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh vien tro ngoai co duoc gui ve thang khong
</pattern>
<template>
Không.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
6h30 nha xe mo cua chua
</pattern>
<template>
Rồi ạ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gửi xe qua dem can giay to gi khong?
</pattern>
<template>
Không. Nhưng phải thông báo trước.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên nữ có được mặc váy đi học không ?
</pattern>
<template>
Được nhưng không được mặc váy ngắn ngang đùi và trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học có được mặc váy không ?
</pattern>
<template>
Được nhưng không được mặc váy ngắn ngang đùi và trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc váy như thế nào khi đi học vậy ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn ngang đùi và trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Những yêu cầu gì khi sinh viên nữ mặc váy đi học ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn ngang đùi và trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Những yêu cầu gì về trang phục của sinh viên nữ ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn trên đầu gối, không được mặc quần ngắn ngang đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục của sinh viên nữ được yêu cầu thế nào ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn trên đầu gối, không được mặc quần ngắn ngang đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên nữ phải mặc quần áo kiểu gì ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn trên đầu gối, không được mặc quần ngắn ngang đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên nữ phải mặc quần áo kiểu gì để không vi phạm nội quy ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn trên đầu gối, không được mặc quần ngắn ngang đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quần áo sinh viên nữ thế nào ?
</pattern>
<template>
Không được mặc váy ngắn trên đầu gối, không được mặc quần ngắn ngang đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên nữ mặc kiểu nào thì vi phạm nội quy ?
</pattern>
<template>
Mặc quần ngắn ngang đùi, mặc váy ngắn ngang đùi hoặc trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy cấm sinh viên nữ mặc những gì ?
</pattern>
<template>
Mặc quần ngắn ngang đùi, mặc váy ngắn ngang đùi hoặc trên đầu gối
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên khi đi học có những yêu cầu gì về trang phục ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu về trang phục cho sinh viên ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn mặc như thế nào với sinh viên là đúng quy định ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục cho sinh viên hợp lý ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu đối với trang phục của sinh viên ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được yêu cầu mặc gì khi đến trường để không vi phạm nội quy ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy về trang phục cho sinh viên ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường yêu cầu gì cho trang phục sinh viên ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục phù hợp để sinh viên đến trường là gì ?
</pattern>
<template>
Không mặc áo sát nách, đi dép tông, quần đùi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi đi học sinh viên có phải mang thẻ không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thẻ sinh viên có bắt buộc không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên không đeo thẻ có vi phạm nội quy không ?
</pattern>
<template>
Có, đeo thẻ là bắt buộc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy về thẻ sinh viên thế nào ?
</pattern>
<template>
Sinh viên bắt buộc phải có thẻ bên mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thẻ sinh viên có bắt buộc phải mang đi không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi đi học sinh viên cần mang thẻ không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cần mang thẻ sinh viên khi đến trường không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không mang thẻ sinh viên có vi phạm nội quy không ?
</pattern>
<template>
Có vi phạm nội quy nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bắt buộc phải mang thẻ sinh viên khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cần đeo thẻ sinh viên khi đến lớp ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đeo thẻ sinh viên có sao không ?
</pattern>
<template>
Có vi phạm nội quy nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu của nhà trường về việc mang thẻ sinh viên ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thẻ sinh viên là bắt buộc không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có phải đem giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đem giấy tờ tùy thân có vi phạm nội quy nhà trường không ?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có thể không đem giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bắt buộc có giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phải đem giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quên giấy tờ tùy thân được không ?
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không mang giấy tờ tùy thân được không ?
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quy định về mang thẻ sinh viên?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bắt buộc mang thẻ không ?
</pattern>
<template>
Có bắt buộc phải có thẻ sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giấy tờ tùy thân là bắt buộc đối với sinh viên?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên đến lớp phải có giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Có, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có thể không có giấy tờ tùy thân không ?
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quên giấy tờ tùy thân được không
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không cần giấy tờ tùy thân được không
</pattern>
<template>
Không, sinh viên phải có giấy tờ tùy thân
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giấy tờ tùy thân có quan trọng không ?
</pattern>
<template>
Có, rất quan trọng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đem giấy tờ tùy thân có vi phạm nội quy không ?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thời gian đóng học phí ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào đóng học phí?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bắt đầu nộp học phí khi nào ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học phí nộp khi nào ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lúc nào nộp học phí ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bao giờ đóng học phí ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học phí sẽ đóng khi nào ?
</pattern>
<template>
Khi có thông báo đóng học phí của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học có được nhuộm tóc không ?
</pattern>
<template>
Được nhuộm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc có bị cấm không ?
</pattern>
<template>
Không bị cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cấm nhuộm tóc không ?
</pattern>
<template>
Không bị cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc có bị cấm k ?
</pattern>
<template>
Không bị cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được nhuộm tóc khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Được nhuộm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên không bị cấm nhuộm tóc chứ ?
</pattern>
<template>
Không bị cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được nhuộm tóc khi đi học chứ ?
</pattern>
<template>
Được nhuộm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc đến trường không sao chứ ?
</pattern>
<template>
Không sao, nhà trường không cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học vẫn được nhuộm tóc chứ ?
</pattern>
<template>
Được nhuộm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc có vi phạm nội quy không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy có cấm nhuộm tóc không ?
</pattern>
<template>
Không cấm nhuộm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc có bị cấm ?
</pattern>
<template>
Không bị cấm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhuộm tóc có vi quy định không ?
</pattern>
<template>
Không vi phạm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có được đi vào thang máy tầng G không?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đi vào thang máy tầng G không?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Được đi vào thang máy tầng G không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi thang máy tầng G có được không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên được đi thang máy tầng G không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đi thang máy tầng G được không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi được thang máy tầng G chứ ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi thang máy tầng G được chứ ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào thang máy tầng G được không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thang máy tầng G vào được chứ ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi thang máy tầng G có vi phạm nội quy không ?
</pattern>
<template>
Có vi phạm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vi phạm kỉ luật khi đi thang máy tầng G không ?
</pattern>
<template>
Có vi phạm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vi phạm nội quy khi đi thang máy tầng G không ?
</pattern>
<template>
Có vi phạm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thang máy tầng G sinh viên vào được không ?
</pattern>
<template>
Không được vì đã có biển cảnh báo không được đi rồi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào thang máy nào thi vi phạm nội quy?
</pattern>
<template>
Thang máy tầng G
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thang máy nào cấm sinh viên vào ?
</pattern>
<template>
Thang máy tầng G
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học những nguyên lý cơ bản của chủ nghĩa Mác Lê nin làm gì ?
</pattern>
<template>
Giúp cho sinh viên thêm hiểu biết về nguồn gốc , cốt lõi , sự vận động của đời sống ,xã hội, con người
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học Nguyên lý cơ bản của chủ nghĩa Mác Lê nin để làm gì ?
</pattern>
<template>
Giúp cho sinh viên thêm hiểu biết về nguồn gốc , cốt lõi , sự vận động của đời sống ,xã hội, con người
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi được mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc gì đến trường cho phù hợp?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể mặc trang phục gì khi tới trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục đến trường như thế nào cho phù hợp ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường mặc như thế nào cho phù hợp ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên mặc như thế nào khi tới trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thái độ đến trường như thế nào ?
</pattern>
<template>
Lịch sự , văn minh , thân thiện với bạn bè , lễ phép với thầy cô
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường nên biểu hiện thái độ như thế nào ?
</pattern>
<template>
Lịch sự , văn minh , thân thiện với bạn bè , lễ phép với thầy cô
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên biểu hiện thái độ như thế nào khi tới trường ?
</pattern>
<template>
Lịch sự , văn minh , thân thiện với bạn bè , lễ phép với thầy cô
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi nên biểu hiện thái độ như thế nào khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Lịch sự , văn minh , thân thiện với bạn bè , lễ phép với thầy cô
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Biểu hiện khi đến trường như thế nào là phù hợp ?
</pattern>
<template>
Lịch sự , văn minh , thân thiện với bạn bè , lễ phép với thầu cô
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được sử dụng điện thoại trong giờ học không ?
</pattern>
<template>
không nên sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sử dụng điện thoại trong giờ học được không ?
</pattern>
<template>
không nên sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong giờ học có được sử dụng điện thoại không ?
</pattern>
<template>
không nên sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi sử dụng điện thoại trong giờ có được không ?
</pattern>
<template>
không nên sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được đi học hộ không ?
</pattern>
<template>
Không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể nhờ người đi học hộ không ?
</pattern>
<template>
Không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học hộ có được không ?
</pattern>
<template>
Không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để tóc như thế nào thì phù hợp ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể để tóc thế nào khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường để kiểu tóc nào ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường thì để tóc như thế nào ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi nên để tóc như thế nào ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi nên để tóc thế nào khi tới trường ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên để tóc như thế nào khi tới trường ?
</pattern>
<template>
Nên để gọn gàng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học muộn sẽ bị thế nào ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi đi học muộn có bị thế nào không ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể đi học muộn không ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học muộn sẽ bị hậu quả gì ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hậu quả của việc đi học muộn là gì ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi sẽ bị thế nào nếu đi học muộn ?
</pattern>
<template>
Sẽ bị trừ điểm hoặc nghỉ tiết học đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồng phục học viện như thế nào ?
</pattern>
<template>
Học viện yêu cầu bắt buộc phải có đồng phục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học viện yêu cầu đồng phục như thế nào ?
</pattern>
<template>
Học viện yêu cầu bắt buộc phải có đồng phục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường yêu cầu đồng phục như thế nào ?
</pattern>
<template>
Học viện yêu cầu bắt buộc phải có đồng phục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học viện có bắt buộc phải mặc đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Học viện yêu cầu bắt buộc phải có đồng phục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồng phục có bắt buộc không ?
</pattern>
<template>
Học viện yêu cầu bắt buộc phải có đồng phục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cần mặc đồng phục khi đến trường không ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có phải mặc đồng phục tới trường không ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có bắt buộc phải mặc đồng phục đến trường không ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường có phải mặc đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường bắt buộc phải mặc đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào phải mặc đồng phục tới trường ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào bắt buộc phải mặc đồng phục tới trường ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào tôi phải mặc đồng phục đến trường ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi phải mặc đồng phục tới trường khi nào ?
</pattern>
<template>
Bắt buộc mặc đồng phục khi học giáo dục thể chất
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để quen bạn bè ở trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để kết bạn với mọi người ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để giao lưu với bạn bè ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kết bạn với mọi người như thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để giao lưu với các anh chị khóa trên ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để có thể học nói chuyện với các anh chị khóa trên ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để quen biết các anh chị khóa trên ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi phải làm thế nào để quen biết bạn bè ?
</pattern>
<template>
Tham gia các hoạt động của trường , câu lạc bộ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể làm thế nào để quen biết bạn bè ?
</pattern>
<template>
Tham gia các hoạt động của trường , câu lạc bộ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi quen bạn bè mới như thế nào ?
</pattern>
<template>
Tham gia các hoạt động của trường , câu lạc bộ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi phải làm thế nào để quen các anh chị khóa trên ?
</pattern>
<template>
Tham gia các hoạt động của trường , câu lạc bộ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi nên làm gì để quen các anh chị khóa trên ?
</pattern>
<template>
Tham gia các hoạt động của trường , câu lạc bộ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi nên mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường thì mặc gì ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường yêu cầu trang phục gì khi đến trường?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tài liệu tham khảo nên tìm ở đâu ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tìm tài liệu tham khảo ở đâu ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tìm tài liệu đọc thêm ở đâu ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tài liệu tham khảo ở chỗ nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tài liệu đọc thêm ở chỗ nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đọc tài liệu ở đâu ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo ở thư viện trường, các tài liệu pdf thầy cô giáo gửi qua mail, tiệm photocopy trường, trang web http://dlib.ptit.edu.vn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi muốn biết trang phục khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Năm nhất nên học ngoại ngữ như nào ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học ngoại ngữ bằng cách nào ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học tiếng anh như nào ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học tiếng anh bằng cách nào ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm cách nào để học tiếng anh ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm như nào để học tiếng anh ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm cách nào để học tiếng anh ?
</pattern>
<template>
Ngoại ngữ trường học và dạy chủ yêu là tiếng anh, em nên học bài và làm bài đầy đủ trên lớp, bên cạnh đó có thể mượn tài liệu ở thư viện, tìm kiếm tài liệu online, học trung tâm để trau dồi vốn kiến thức tiếng anh cho mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang phục của trường PTIT ?
</pattern>
<template>
Mặc trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điểm ăn vặt xung quanh PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điểm ăn uống xung quanh PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điểm ăn uống xung quanh trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quanh trường có điểm ăn vặt nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quanh PTIT có điểm ăn vặt nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điểm ăn vặt nào ngon quanh trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần trường có chỗ ăn vặt nào không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ ăn vặt gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ ăn uống gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ ăn uống quanh PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ ăn uống gần PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần trường có chỗ ăn ngon nào không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đến Ao Sen, Trần Phú, Nguyễn Văn Lộc, Chợ Phùng Khoang, Văn Quán, Nguyễn Văn Trỗi. Ở đó có rất nhiều quán ăn vặt cho bạn lựa chọn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia các câu lạc bộ có lợi ích gì ?
</pattern>
<template>
Giao lưu, học hỏi, phát triển các kĩ năng và chuyên môn cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lợi ích khi tham gia các câu lạc bộ ?
</pattern>
<template>
Giao lưu, học hỏi, phát triển các kĩ năng và chuyên môn cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia các câu lạc bộ tôi thu được gì ?
</pattern>
<template>
Giao lưu, học hỏi, phát triển các kĩ năng và chuyên môn cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia CLB tôi học được gì ?
</pattern>
<template>
Giao lưu, học hỏi, phát triển các kĩ năng và chuyên môn cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học như nào để qua môn ?
</pattern>
<template>
Nghe giảng trên lớp, làm bài tập đầy đủ, tự ôn và trao đổi với bạn bè.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học như nào để được học bổng ?
</pattern>
<template>
Nghe giảng trên lớp, làm bài tập đầy đủ, tự ôn và trao đổi với bạn bè.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm như nào để qua môn ?
</pattern>
<template>
Nghe giảng trên lớp, làm bài tập đầy đủ, tự ôn và trao đổi với bạn bè.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phải học như nào để qua môn ?
</pattern>
<template>
Nghe giảng trên lớp, làm bài tập đầy đủ, tự ôn và trao đổi với bạn bè.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thế nào để rèn luyện kỹ năng tin học văn phòng ?
</pattern>
<template>
Thành thạo sử dụng bàn phím, học và tìm hiểu Office, sử dụng các công cụ tìm kiếm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để có kĩ năng tin học văn phòng tốt, cần gì ?
</pattern>
<template>
Thành thạo sử dụng bàn phím, học và tìm hiểu Office, sử dụng các công cụ tìm kiếm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có nên làm thêm không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên có cần làm thêm không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thêm có cần thiết cho sinh viên ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thêm có cần thiết không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cần đi làm thêm không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thêm có nên không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên năm nhất có nên làm thêm không ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi làm thêm cần tìm việc gì ?
</pattern>
<template>
Bạn cần lưu ý những điều sau: 1, Làm thêm vì tích lũy kinh nghiệm chứ không phải để mưu sinh. 2, Chọn việc làm thêm gần với ngành nghề. 3, Học hỏi kinh nghiệm từ các bậc "tiền bối". 4, Cân đối thời gian và sức khỏe. 5, Cảnh giác với các chiêu lừa đảo. Từ những điều trên chúc bạn tìm việc làm thêm phù hợp với mình.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nên tham gia các hoạt động ngoại khóa không ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia hoạt động ngoại khóa có lợi ích gì ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lợi ích từ việc tham gia hoạt động ngoại khóa ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia hoạt động ngoại khóa được gì ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia hoạt động ngoại khóa có lợi ích gì không ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tham gia hoạt động ngoại khóa có mất thời gian không ?
</pattern>
<template>
Nếu không một lần tham gia các tổ chức của sinh viên, có rất nhiều điều bạn sẽ bỏ lỡ... 1, Những người bạn mới. 2, Bạn có đam mê và có thể chia sẻ đam mê của bạn. 3, Xuất phát từ sự quan tâm, hoặc sở thích của bạn. 4, Tìm hiểu kĩ năng lãnh đạo và các kĩ năng khác. 5, Niềm vui
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có nên học song ngành không ?
</pattern>
<template>
Nếu bạn tự tin, có niềm đam mê với chuyên ngành khác và phân bố được thời gian học, bạn phải đạt tiêu chuẩn điểm số ở chuyên ngành trước đó thì mới có thể đăng ký học song ngành.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm như nào khi bị áp lực từ học tập và cuộc sống xung quanh ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể chia sẻ câu chuyện, tâm sự với thầy cô, bạn bè, họ sẽ cho bạn lời khuyên hữu ích. Bạn nên thư giãn sau những giờ học và làm việc căng thẳng. Phân bố thời gian hợp lý, tránh để công việc chồng chéo, gần deadline mới làm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Giảm áp lực từ học tập và cuộc sống xung quanh cần làm gì ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể chia sẻ câu chuyện, tâm sự với thầy cô, bạn bè, họ sẽ cho bạn lời khuyên hữu ích. Bạn nên thư giãn sau những giờ học và làm việc căng thẳng. Phân bố thời gian hợp lý, tránh để công việc chồng chéo, gần deadline mới làm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi phải làm gì để giảm áp lực từ học tập và cuộc sống xung quanh ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể chia sẻ câu chuyện, tâm sự với thầy cô, bạn bè, họ sẽ cho bạn lời khuyên hữu ích. Bạn nên thư giãn sau những giờ học và làm việc căng thẳng. Phân bố thời gian hợp lý, tránh để công việc chồng chéo, gần deadline mới làm.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thế nào để kết bạn mới ở trường đại học ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kết bạn ở trường đại học như nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm như nào để kết bạn ở trường đại học ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kết bạn ở trường đại học thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kết bạn ở trường đại học có khó không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kết bạn ở trường đh có khó k ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm thế nào để kb ở trường đại học ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kb ở trường đại học như nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kb ở trường đại học như thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham gia trò chuyện với các bạn học chung, tham gia CLB, cùng nhau làm một công việc được giao. Bạn sẽ có những tình bạn khăng khít và rất có ích cho sau này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần trường có sân đá bóng nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quanh trường có sân đá bóng nào ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có sân đá bóng nào quanh trường không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cạnh trường có sân dá bóng không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần PTIT có sân đá bóng không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần PTIT có chỗ đá bóng nào không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần trường có sân bóng đá nào không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quanh trường có sân bóng đá nào không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có sân bóng đá nào quanh trường không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Địa điểm đá bóng gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Địa điểm đá bóng quanh trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Địa điểm đá bóng quanh PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Địa điểm đá bóng gần PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ đá bóng gần PTIT ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ đá bóng gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chỗ bóng đá gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tọa độ sân bóng đá gần trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tọa độ sân bóng đá quanh trường ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể tham khảo sân Zone 9, Học viện Mật mã, Học viện An ninh,...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có quy định đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có quy định đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có quy định đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bắt mặc đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bắt mặc đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có yêu cầu mặc đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có yêu cầu mặc đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phải mặc gì khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bắt mặc gì k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có bắt mặc gì không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có bắt mặc gì k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có bắt phải mặc gì k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có bắt phải mặc đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồng phục, PTIT có yêu cầu cầu k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có yêu cầu đồng phục k ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT có yêu cầu đồng phục không ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
PTIT bắt mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu trang phục của trường là gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
yêu cầu trang phục của trường PTIT ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu quần áo của trường PTIT ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn mặc như nào khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc như nào khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến PTIT mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc gì khi đến PTIT ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu ăn mặc của ptit khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu trang phục của ptit ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu quần áo của ptit ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
yêu cầu về trang phục khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Yêu cầu về quần áo khi đến trường ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường bắt mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến trường quần áo như nào ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến ptit thì phải mặc gì ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đến PTIT thì quần áo phải như nào ?
</pattern>
<template>
Yêu cầu trang phục gọn gàng, sạch sẽ. Không được mặc quần áo rách, ngắn. Không đi dép lê. Đặc biệt khi tham gia các buổi lễ, hội của nhà trường. Mặc quần áo đồng phục thể dục theo quy định của nhà trường.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm uốn tóc không ?
</pattern>
<template>
Trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho phép uốn tóc không ?
</pattern>
<template>
Trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được uốn tóc không ?
</pattern>
<template>
Trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Uốn tóc có sao không ?
</pattern>
<template>
Trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho phép để tóc nam quá dài không ?
</pattern>
<template>
Có thể để tóc tùy ý
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Để tóc nam quá dài có sao không ?
</pattern>
<template>
Có thể để tóc tùy ý
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nam có thể tóc quá dài chứ ?
</pattern>
<template>
Có thể để tóc tùy ý
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học có được bôi son không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể bôi son khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho phép bôi son không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm đánh son không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đánh son khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học có được đánh son không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm trang điểm không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trang điểm có bị cấm không ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể trang điểm khi đi học chứ ?
</pattern>
<template>
Có thể trang điểm khi đi học
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm làm tóc không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm tóc có được không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể làm tóc chứ ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm làm tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm đeo khuyên tai không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo khuyên tai
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đeo khuyên tai có sao không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo khuyên tai
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đeo khuyên tai khi đi học được không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo khuyên tai
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đeo lens có sao không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo kính áp tròng̣(lens)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm đeo lens không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo kính áp tròng̣(lens)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đeo lens khi đi học chứ ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo kính áp tròng̣(lens)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm đeo kính áp tròng không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo kính áp tròng̣(lens)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đeo kính áp tròng khi đi học có được không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm đeo kính áp tròng̣(lens)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm xăm mình không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm xăm(tatoo)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm xăm không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm xăm(tatoo)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể xăm mình không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm xăm(tatoo)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xăm nhiều có sao không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm xăm(tatoo)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tatoo có sao không ?
</pattern>
<template>
Nhà trường không cấm xăm(tatoo)
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cho phép mặc quần áo khác khi đi học thể dục không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn phải mặc quần áo đồng phục thể dục của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi học thể dục có thể mặc quần áo thường ngày không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn phải mặc quần áo đồng phục thể dục của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học thể dục nên mặc quần áo như nào ?
</pattern>
<template>
Bạn phải mặc quần áo đồng phục thể dục của nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đi giày cao gót khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đi dép khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cấm đi dép lê khi đi học không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép lê không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép tông không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép lê và dép tông không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học được đi những loai giày dép nào ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể mang điện thoại di động đi học không ?
</pattern>
<template>
Có . Bạn có thể mang điện thoại di động
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đem đt đi học chứ ?
</pattern>
<template>
Có . Bạn có thể mang điện thoại di động
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cấm đem điện thoại di động tới trường không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể mang điện thoại di động tới trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể sử dụng điện thoại trong giờ không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Được sử dụng điện thoại khi nào ?
</pattern>
<template>
Bạn phải xin thầy cô ra ngoài để sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi cần sử dụng điện thoại trong giờ học chúng ta phải thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn phải xin thầy cô ra ngoài để sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điện thoại có cấm sử dụng trong giờ học ?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có menu chứ?
</pattern>
<template>
Thông tin về đồ ăn được dán trên tường nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có điều chỉnh giá k?
</pattern>
<template>
Giá cả tùy theo thị trường nhé. Nhưng sẽ k có biến động lớn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể kiến nghị ý kiến về canteen k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Có thể trực tiếp nói với nhân viên hoặc quản lý hoặc HV nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
NVS của canteen sạch sẽ chứ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có hoa quả tươi k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mấy chỗ vậy?
</pattern>
<template>
Chỉ có một chỗ là sau tòa A2 nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nước lạnh k?
</pattern>
<template>
có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được yêu cầu đặc biệt gì về đồ ăn k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Trong điều kiện cho phép nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có dk y/c gì về đồ ăn k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Trong điều kiện cho phép nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đồ uống lạnh k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có khi nào canteen mất điện k?
</pattern>
<template>
Rất hiếm nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có đồ ăn nhanh trong căn tin k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khăn giấy k?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có cho uống bia k?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tầm giờ nào canteen đông v?
</pattern>
<template>
Buổi trưa nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đổi tiền lẻ k?
</pattern>
<template>
Có. Nhưng hạn chế thôi bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
mình có thể hỏi mọi thứ về canteen ?
</pattern>
<template>
vâng đúng rồi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho mk hỏi 1 chút về canteen dk k?
</pattern>
<template>
Ok bạn. Bạn có thể hỏi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
chatbot này sẽ trả lời tất cả câu hỏi của mình về canteen ?
</pattern>
<template>
gần như là tất cả mọi thứ trong trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Chatbot đang hoạt động chứ?
</pattern>
<template>
Bạn có thể đặt câu hỏi ngay bây giờ.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có nghỉ vào ngày lễ không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ngày lễ có thể đặt chỗ ở canteen được không ?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể hát tập thể trong canteen không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
quy định của canteen ở đâu ạ ?
</pattern>
<template>
bạn đi vào canteen là thấy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu vi phạm quy định của canteen thì có bị sao không ?
</pattern>
<template>
tùy theo quy định bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vi phạm quy định của canteen có bị báo lên cho nhà trường không ?
</pattern>
<template>
còn tùy mức độ bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vi phạm quy định của canteen có bị kỉ luật không ?
</pattern>
<template>
còn tùy mức độ bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vi phạm quy định của canteen có thì sẽ bị phạt tiền hay sao ạ ?
</pattern>
<template>
còn tùy mức độ bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vi phạm quy định của canteen có bị phạt lao động công ích không ?
</pattern>
<template>
còn tùy mức độ bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên canteen có làm vệ sinh hằng ngày k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có điều hòa k?
</pattern>
<template>
không baạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong canteen có quạt k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quạt ở canteen có mát k?
</pattern>
<template>
bao mát bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Rửa tay ở canteen được chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen phục vụ có nhanh k?
</pattern>
<template>
bạn phải đợi 1 chút nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đồ ăn thừa ở canteen có dùng lại k?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn thừa có dùng lại cho ngày hôm sau k?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn được bảo quản tốt k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có quạt k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có điều hòa k?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có ship đồ ăn lên lớp k?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể qua đêm ở canteen được không?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên canteen có ship đồ ăn k?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn uống ở canteen có thoải mái k?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn ở canteen thoải mái chứ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ăn sáng ở canteen có được không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể ngủ qua đêm ở canteen được không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể ngủ đến ngày hôm sau ở canteen được không ?>
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể mượn canteen để học nhóm được không ?
</pattern>
<template>
bạn liên hệ với quản lí nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể mượn canteen vào buổi đêm được không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
canteen có WC không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép lê không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép tông không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có cấm đi dép lê và dép tông không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi học được đi những loai giày dép nào ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể đi giày hoặc dép nhưng không được đi dép khi học thể dục
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể mang điện thoại di động đi học không ?
</pattern>
<template>
Có . Bạn có thể mang điện thoại di động
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể đem đt đi học chứ ?
</pattern>
<template>
Có . Bạn có thể mang điện thoại di động
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà trường có cấm đem điện thoại di động tới trường không ?
</pattern>
<template>
Không . Bạn có thể mang điện thoại di động tới trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể sử dụng điện thoại trong giờ không ?
</pattern>
<template>
Không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Được sử dụng điện thoại khi nào ?
</pattern>
<template>
Bạn phải xin thầy cô ra ngoài để sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi cần sử dụng điện thoại trong giờ học chúng ta phải thế nào ?
</pattern>
<template>
Bạn phải xin thầy cô ra ngoài để sử dụng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Điện thoại có cấm sử dụng trong giờ học ?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà gửi xe có thuận tiện cho việc lấy xe không ?
</pattern>
<template>
Rất thuận tiện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Việc lấy xe có thuận tiện không ?
</pattern>
<template>
Rất thuận tiện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong trường có máy bán nước tự động không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co cay ban nuoc tu dong khong ạ
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
cho em hoi o truong co may ban nuoc khong?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có thắc mắc liên quan đến nhà xe bot có trả lời được không ạ?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co the hoi bot cac cau tra loi ve nhà xe truong minh khong a
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
website của trường có đáp ừn đủ thông tin cho sinh viên không ?
</pattern>
<template>
Khá đầy đủ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Website nhà trường có đủ thông tin không ?
</pattern>
<template>
Khá đầy đủ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thông tin nhà trường trên website có đầy đủ không ?
</pattern>
<template>
Khá đầy đủ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Website trường có đáp ứng đầu đủ thông tin cho sinh viên không ?
</pattern>
<template>
Khá đầy đủ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể lấy xe dễ dàng chứ ?
</pattern>
<template>
Rất thuận tiện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Việc lấy xe có thuận tiện không ?
</pattern>
<template>
Rất thuận tiện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tôi có thể tìm hiểu trường ở đâu ?
</pattern>
<template>
Trên website nhà trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Dieu hoa trong canteen co du mat khong?
</pattern>
<template>
Canteen không có điều hòa ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nha ve sinh trong canteen co du sach khong?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
WC trong canteen có chia nam nu khong?
</pattern>
<template>
Có nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không đăng kí đồng phục trên trường có sao không?
</pattern>
<template>
nếu cả trường mặc đồng phục mà 1 mình bạn k mặc bạn thấy có ổn k ??
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cho em hoiỉ em không đăng kí đồng phục trên trường được không ạ?
</pattern>
<template>
nếu cả trường mặc đồng phục mà 1 mình bạn k mặc bạn thấy có ổn k ??
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Dong phuc tren truog co ep buoc ko?
</pattern>
<template>
nếu cả trường mặc đồng phục mà 1 mình bạn k mặc bạn thấy có ổn k ??
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Truong co ep may dong phuc tren trg ko?
</pattern>
<template>
nếu cả trường mặc đồng phục mà 1 mình bạn k mặc bạn thấy có ổn k ??
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em bi mat dong phuc co bi lam sao ko?
</pattern>
<template>
nếu bị mất thì không sao
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nay e ngu quen nen mac ao ba lo len truong co duoc ko?
</pattern>
<template>
không , rất phản cảm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngoài tiếng anh ra trường còn dạy môn ngoại ngữ nào nữa không?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao trường ko dạy Tiếng Nhật ạ?
</pattern>
<template>
vì ngôn ngữ mà trường hướng đến là tiếng anh
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao tiếng Hàn không được dạy ở trường ạ?
</pattern>
<template>
vì ngôn ngữ mà trường hướng đến là tiếng anh
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muon hoc tieng Nhat thi phai lam sao? hiu
</pattern>
<template>
đi học các trung tâm hoặc tự học tại nhà
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E ko thích đăng kí tiếng anh trên trg đc không?
</pattern>
<template>
tiếng anh là môn học bắt buộc , nếu không qua được bạn sẽ không ra được trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán hoa quả không ạ ?
</pattern>
<template>
không , canteen có nước ép hoa quả
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muon mua hoa qua thi phai lam sao?
</pattern>
<template>
ra chợ @@
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E đi xe đạp điện đến trường muốn gửi qua đêm thì giá là bn ạ?
</pattern>
<template>
giá tùy theo từng loại xe và từng loại vé của bạn: vé tháng or vé ngày
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhỡ gửi xe trong trường mà bị xì lốp thì e có được bắt đền không ? hiu
</pattern>
<template>
không @@ cái đó nhà trường không chịu trách nhiệm ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quán điện tử nào gần trường nhất?
</pattern>
<template>
rất nhiều quán điện tử cạnh trường
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao nhà để xe không đổ nền mà lại để nền đất vậy ạ?
</pattern>
<template>
Tốn kinh phí không cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nha xe sao lai de nen dat the
</pattern>
<template>
Tốn kinh phí không cần thiết.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quán điện tử nào rẻ nhất ạ?
</pattern>
<template>
các quán đều có cam kết về giá nên mức giá bằng nhau
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quanh trường có quán game nào ngon?
</pattern>
<template>
cacs quán đều chơi được các tựa game hiện nay
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gần trường có quán cafe nào đẹp ko?
</pattern>
<template>
có rất nhiều
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E thik mac quan dui den trg co dc ko?
</pattern>
<template>
không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mac quan dui den trg co bi phat ko?
</pattern>
<template>
không , nhưng nó liên quan đến ý thức cá nhân với cộng đồng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhỡ em gửi xe trời mưa mà bị hack mất áo mưa thì em về bằng gì? huhu
</pattern>
<template>
mua áo mưa mới rồi về ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quán bún đậu mắm tôm nào ngon nhất ạ/
</pattern>
<template>
quán bún đậu Giang Béo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quán photo trong trường có bán đắt không ạ?
</pattern>
<template>
như các quán photo khác ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua sách ở quán pt trong trường ổn ko ạ?
</pattern>
<template>
ổn bạn ạ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lẩu nào ngon nhất ạ?
</pattern>
<template>
Hương quê
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cạo trọc đến trường được không ạ?
</pattern>
<template>
nhà trường không cấm cản về đầu tóc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trường có cấm đầu trọc không ?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
em thích trọc đầu thì đi học có sao không?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi chân đất đến trường có bị phạt không? hiu
</pattern>
<template>
Phản cảm , nếu bạn không thích dị biệt thì đừng làm vậy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nên ăn ốc ở quán nào ạ ?
</pattern>
<template>
Ao Sen có rất nhiều quán bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có WC cho cả nam và nữ không ?
</pattern>
<template>
Nam riêng nữ riêng bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ngày tết Canteen có bán không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khi nào hết đồ ăn k?
</pattern>
<template>
Đồ ăn nấu trong ngày thì có thể hết sớm hay muộn tùy hôm nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được góp ý về đồ ăn k?
</pattern>
<template>
Bạn có thể góp ý với quản lý Canteen nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán đồ theo mùa không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán giấy ăn không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nhaan viên Canteen có thái độ không đúng mực thì sao ?
</pattern>
<template>
bạn có thể báo cho văn phòng 1 cửa nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có bao nhiêu nhân viên trong Canteen ?
</pattern>
<template>
tầm 10 người bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên phục vụ thân thiện chứ?
</pattern>
<template>
Khá ổn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có nhân viên phục vụ từng bàn k?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn. Chỉ có nhân viên bán hàng và vệ sinh thôi.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thái độ nhân viêc như thế nào ạ?
</pattern>
<template>
Thái độ nhân viên ở Canteen ổn bạn nhé!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đầu bếp không ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bao nhiêu thu ngân ?
</pattern>
<template>
có 1 thu ngân nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
một thu ngân có làm đủ nhanh không ?
</pattern>
<template>
bạn chịu khó xếp hàng 1 tý nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu không mang đủ tiền có cách nào để mua cơm không ?
</pattern>
<template>
thì mượn bạn của bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu Canteen không đủ thức ăn thì sao ạ ?
</pattern>
<template>
chưa khi nào xảy ra sự cố này.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu ăn đồ trong Canteen mà bị đau bụng thì sao ạ ?
</pattern>
<template>
có thể do bạn không hợp với thành phần thức ăn chứ không phải do thức ăn bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nếu làm đổ thức ăn thì có phải dọn không ạ ?
</pattern>
<template>
có bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có đc hút thuốc trong Canteen không ?
</pattern>
<template>
Canteen là nơi công cộng nên không được hút bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có bán thuốc lá không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có phải bỏ giày ra để vào Canteen không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có khi nào hết chỗ k?
</pattern>
<template>
Lúc cao điểm thì có thể nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được hút thuốc lá trong Canteen không ạ?
</pattern>
<template>
tuyệt đối không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở đâu trong trường ạ?
</pattern>
<template>
Canteen ở đâu trong trường ạ?
</template>
</category>
<category>
<pattern>
vào Canteen có phải cởi giày ra không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có được vệ sinh thường xuyên k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Cô lao công sẽ quét dọn hằng ngày.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
where is Canteen ?
</pattern>
<template>
after A2 tower.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được hát trong Canteen k?
</pattern>
<template>
Cũng tùy hoàn cảnh nhé bạn. Khuyến khích không làm ồn vì đây là nơi công cộng mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có sử dụng thẻ để thanh toán không ?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đẹp không ?
</pattern>
<template>
tùy cảm nhận bạn nhé !!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xung quanh Canteen có gì không ạ?
</pattern>
<template>
Xung quanh Canteen là kí túc xá và một dãy phòng của giáo viên nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể chiếu phim trong Canteen không ạ ?
</pattern>
<template>
cảm ơn bạn đã góp ý !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
wc Canteen hôm nay hơi bẩn
</pattern>
<template>
cảm ơn bạn đã góp ý, nhân viên sẽ khắc phục.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen hôm nay vệ sinh không được sạch cho lắm
</pattern>
<template>
cảm ơn bạn đã góp ý, nhân viên sẽ khắc phục.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có mấy cái ghể bị hư
</pattern>
<template>
cảm ơn bạn đã góp ý, nhân viên sẽ khắc phục.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở Canteen có camera chứ?
</pattern>
<template>
có nhé bạn. Để đảm bảo an ninh cho Canteen.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hát trong Canteen có được không?
</pattern>
<template>
Cũng tùy hoàn cảnh nhé bạn. Khuyến khích không làm ồn vì đây là nơi công cộng mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể gây tiếng động trong Canteen không?
</pattern>
<template>
Không nên nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen phục vụ có nhiệt tình không?
</pattern>
<template>
Nhân viên làm đúng nhiệm vụ của mình nhé. Vì số lượng nhiều nên bạn thông cảm nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể sử dụng thẻ để thanh toán không?
</pattern>
<template>
không bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sử dụng thẻ thanh toán có được không?
</pattern>
<template>
Canteen chưa hỗ trợ dùng thẻ nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Được xem phịm trong Canteen không?
</pattern>
<template>
Có nhé. Canteen có TV mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Xem phim trong Canteen có được không?
</pattern>
<template>
Có nhé. Canteen có TV mà.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có TV chứ ?
</pattern>
<template>
Có TV nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân viên Canteen có phục vụ từng bàn không?
</pattern>
<template>
Không nha bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có đầu bếp nấu ăn riêng không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn. Bạn có thể góp ý với đầu bếp về món ăn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có khi nào Canteen không phục vụ đủ cho sinh viên không?
</pattern>
<template>
Sẽ có lúc như vậy. Nhưng Canteen còn có nhiều đồ ăn khác để các bạn lựa chọn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có người phục vụ riêng cho giáo viên phải không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn. Canteen phục vụ mọi người như nhau nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở Canteen có ổ điện không vậy?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được đem đồ uống vào Canteen không?
</pattern>
<template>
Có thể nhé bạn.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ăn lâu dài ở Canteen có được giảm giá không?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào Canteen chơi có được không?
</pattern>
<template>
Canteen là nơi công cộng bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen ở vị trí nào trong trường?
</pattern>
<template>
Sau tòa A2 nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen do nhà trường mở phải không?
</pattern>
<template>
có bạn nhé !!!
</template>
</category>
<category>
<pattern>
có thể đặt câu hỏi về Canteen được không ?
</pattern>
<template>
vâng , bạn có thể đặt câu hỏi tại đây
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào canteen phải có thẻ SV không?
</pattern>
<template>
Không cần bạn nhé.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có mở cửa tự do không ạ?
</pattern>
<template>
Canteen phục vụ cho mọi người nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nấu ăn trong ktx có ls k ?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nấu ăn trong kí túc xá có làm sao không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá nấu ăn có được không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được phép nấu ăn ở ktx không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nấu ăn trong ktx có bị kỉ luật không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn nấu ăn trong kí túc xá có được không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có cho nấu ăn không?
</pattern>
<template>
Nếu bắt gặp bạn sẽ bị kỉ luật nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao em đi bus mà lại bị say thế ạ ? huhu
</pattern>
<template>
Nếu bạn bị say xe thì chỉ cần đeo khẩu trang thôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đi bus có cần uống thuốc say xe không ạ?
</pattern>
<template>
Nếu bạn bị say xe thì chỉ cần đeo khẩu trang thôi nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có thể vào canteen ngủ ngày được không?
</pattern>
<template>
Ngủ tùy từng lúc thôi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em buồn ngủ muốn vào canteen ngủ nhờ có cho không?
</pattern>
<template>
Ngủ tùy từng lúc thôi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua vé tháng xe buýt ở đâu?
</pattern>
<template>
Bạn ra chỗ làm thẻ xe buýt để mua nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao để mua vé tháng xe buýt ?
</pattern>
<template>
Bạn ra chỗ làm thẻ xe buýt để mua nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mua vé tháng xe buýt kiểu gì ạ?
</pattern>
<template>
Bạn ra chỗ làm thẻ xe buýt để mua nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm mất vé tháng xe buýt thì sao ạ?
</pattern>
<template>
Bạn ra chỗ làm thẻ làm lại nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ktx có bị mất điện không?
</pattern>
<template>
Có khi cả thành phố mất điện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất điện có xẩy ra ở ktx k ?
</pattern>
<template>
Có khi cả thành phố mất điện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mất điện không xảy ra ở ktx chứ?
</pattern>
<template>
Có khi cả thành phố mất điện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx có bị cắt nước k?
</pattern>
<template>
Có khi cả thành phố mất nước
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có bị cắt nước không?
</pattern>
<template>
Có khi cả thành phố mất nước
</template>
</category>
<category>
<pattern>
An ninh ở kí túc xú ổn chứ?
</pattern>
<template>
Ổn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có đảm bảo an toàn không?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có bảo vệ ở kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Có quản túc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có người trông coi9 ở kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Có quản túc
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có hệ thống cứu hỏa chứ
</pattern>
<template>
Có và chưa dùng thử bao giờ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hệ thống cứu hỏa có ở kí túc xá không?
</pattern>
<template>
Có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở kí túc xá có bị cháy nổ không?
</pattern>
<template>
Không nếu các bạn đảm bảo phòng chống cháy nổ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có hay bị trộm cắp không?
</pattern>
<template>
Thỉnh thoảng, các bạn nên bảo quản tài sản cá nhân cẩn thận
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vệ sinh ở kí túc xá có ổn không?
</pattern>
<template>
Mỗi cá nhân tự ý thức thì vệ sinh sẽ đảm bảo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá luôn vệ sinh sạch sẽ chứ?
</pattern>
<template>
Mỗi cá nhân tự ý thức thì vệ sinh sẽ đảm bảo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao phải đeo thẻ sv khi đến trường thế ạ?
</pattern>
<template>
Đây là quy định của học viện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em không đeo thẻ sv khi đến trường được không?
</pattern>
<template>
Được nhưng bạn phải mang theo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thẻ sv có tác dụng gì mà sao ngày nào em cũng phải đem?
</pattern>
<template>
Mượn sổ, loa, mic, ra vào thư viện, ...
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em mất thẻ sv có thể vào được trường không?
</pattern>
<template>
có e nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Làm sao đi học khi bị mất thẻ sv?
</pattern>
<template>
Em đợi đợt làm lại thẻ sinh viên nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quên thẻ sv thì làm thế nào?
</pattern>
<template>
Thì bạn phải về nhà lấy không là không được vào học đâu
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em lỡ bỏ quên thẻ sv ở nhà thì có được vào học ko?
</pattern>
<template>
Tùy từng lúc nhé em
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sáng ngủ dậy muộn em vội đi học nên quên thẻ sv thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
đến cổng đọc mã sv
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc áo khoét nách khi đi học được không?
</pattern>
<template>
Không được nhé bạn. Đi học phải mặc quần áo nghiêm chỉnh
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mặc áo ngủ đi học có bị sao không?
</pattern>
<template>
Bạn sẽ không được vào học nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Voi di hoc ma mac quan dui thì co bi phat khong?
</pattern>
<template>
Không được đâu e. Ăn mặc phải nghiêm túc nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao phai deo the sv khi den trg the?
</pattern>
<template>
Đây là nội quy của trường bạn à.
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E ko thik deo the sv khi den trg thi lam sao?
</pattern>
<template>
Thì bạn sẽ không được vào học thôi
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ko co the sv dc vao thu vien ko?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao quan photo dong the a?
</pattern>
<template>
Nhiều người có nhu cầu mà bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao muộn học mà em vẫn phải xếp hàng để gửi xe thế? huhu
</pattern>
<template>
Lần sau bạn nên đi học sớm hơn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em ko muốn xếp hàng gửi xe thì phải làm ntn
</pattern>
<template>
gửi xe ở tòa media mark
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nội quy học viện có cho mặc đồ ngủ đi học ko?
</pattern>
<template>
Tuyệt đối cấm nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao e thấy có bạn vẫn mặc đồ ngủ đến trường được/
</pattern>
<template>
Bạn mặc gì đến trường cũng được nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
E thích style cạo trọc 1 nửa đầu có bị sao ko ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
hiu! cạo nửa đầu có bị cấm ko ạ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
học viện có cấm cạo nửa đầu k?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Học viện có cho phép mặc quần đùi đến trường k
</pattern>
<template>
Mặc quần đùi dưới đầu gối thì vẫn được bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có giảm giá bao giờ ko?
</pattern>
<template>
Không bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào canteen có chương trình sales ạ?
</pattern>
<template>
cái đó là do canteen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em muốn chờ chương trình khuyến mãi của canteen sao lâu thế ạ?
</pattern>
<template>
cái đó là do canteen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn săn phiếu sales của canteen thì phải làm sao?
</pattern>
<template>
cái đó là do canteen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khi nào thì canteen có phiếu giảm giá?
</pattern>
<template>
cái đó là do canteen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen có giấy chứng nhận được phép hoạt động chứ?
</pattern>
<template>
có chứ bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có định mở rộng canteen ra không?
</pattern>
<template>
cái đó là do quyết định của học viện
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Canteen chỉ có một tầng thôi sao?
</pattern>
<template>
đúng vậy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vào Canteen có phải xuất thẻ SV không?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhân vieehn canteen có ship đò ăn lên phòng học không?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sơ ý làm vỡ đồ trong canteen có phải đền bù không?
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Không may làm bẩn canteen có làm sao không?
</pattern>
<template>
không sao
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Đem đồ ăn mua sẵn bên ngoài vào canteen có được không?
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Wifi ở canteen có sử dụng được chứ?
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thức ăn thừa trong canteen có được bán vào ngày tiếp theo không?
</pattern>
<template>
không , canteen đảm bảo chất lượng và an toàn thực phẩm
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nước sinh hoạt trong kí túc xá là nước sạch phải không?
</pattern>
<template>
đúng vậy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có được dẫn bạn bè vào kí túc xá chơi không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Dẫn bạn bè vào kí túc xá chơi được chứ?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bạn khác trường vào kí túc xá chơi đc k?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Kí túc xá có cho sinh vieehn khác trường vào chơi không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ra vào kí túc xá có phải đưa thẻ sinh viên không ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mỗi phòng trong kí túc xá có NVS riêng chứ?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
O ktx co duoc lua chon phong minh thich khong?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Khong phai sinh vien trong truong co duoc dang ki o ktx khong?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx co binh nong lanh khong?
</pattern>
<template>
chỉ KTX B1 đầy đủ tiện nghi nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
binh nong lanh ở ktx co chu?
</pattern>
<template>
chỉ KTX B1 đầy đủ tiện nghi nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx co điều hòa khong?
</pattern>
<template>
chỉ KTX B1 đầy đủ tiện nghi nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ktx có điều hòa cho sinh viên chứ?
</pattern>
<template>
chỉ KTX B1 đầy đủ tiện nghi nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gía ở kí túc xá có tăng theo từng năm học không?\
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muôn uông nươc phai lấy ở đâu?
</pattern>
<template>
Bạn liên hệ anh đổi nước ở KTX, ship tận phòng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ở ktx có quạt trần chứ?
</pattern>
<template>
Mỗi phòng ở kí túc xá đều có 2 quạt trần nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Bật nhạc to ở ktx có được không?
</pattern>
<template>
ảnh hưởng đến các phòng khác
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nam nữ có được ở chung phòng trong ktx không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Do an o can tin co ngon khong ?
</pattern>
<template>
Đồ ăn ở canteen bao ngon nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
San the duc B5 o dau ?
</pattern>
<template>
Sân thể dục B5 ở trước cửa B5 nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
KTX B2 o dau ?
</pattern>
<template>
Ký túc xá B2 ở sau trường mình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Do an trong can tin co nhung gi
</pattern>
<template>
Bạn đến canteen rồi xem menu nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co nhung tro choi gi duoc to chuc trong cac cau lac bo
</pattern>
<template>
Rất nhiều trò chơi và mỗi CLB có cách tổ chứ riêng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co bao nhieu cau lac bo
</pattern>
<template>
có rất nhiều các clb, bạn có thể tham khảo tại các buổi ngoại khóa cũng như gặp mặt tân sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cac clb hoat dong nhu the nao
</pattern>
<template>
Mỗi CLB sẽ có 1 cách hoạt động riêng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx b5 o dau
</pattern>
<template>
Bên trái căng tin
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ptit yeu cau mac gi
</pattern>
<template>
Bạn phải mặc quần áo nghiêm chỉnh là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ptit bat mac gi
</pattern>
<template>
Bạn phải mặc quần áo nghiêm chỉnh là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
truong bat mac gi
</pattern>
<template>
Bạn phải mặc quần áo nghiêm chỉnh là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx nao co dieu hoa
</pattern>
<template>
KTX B1
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nam có được sang phòng ktx nữ ngủ nhờ ko ạ?
</pattern>
<template>
Nếu các bạn cùng phòng cảm thấy ok là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nam có được sang phòng ktx nữ đi vs nhờ ko ạ?
</pattern>
<template>
Nếu các bạn cùng phòng cảm thấy ok là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nữ có được sang phòng ktx nam đi vs nhờ không ?
</pattern>
<template>
Nếu các bạn cùng phòng cảm thấy ok là được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trồng cây trong phòng ktx có sao ko?
</pattern>
<template>
không sao nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
ktx có cấm trồng cây trong phòng ko?
</pattern>
<template>
không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao em thấy có phòng nuôi mèo ở ktx?
</pattern>
<template>
Việc này thì không được
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx cấm nuôi động vật sao em thấy vẫn có nuôi? hic
</pattern>
<template>
Bạn cứ báo lại ban quản lý kí túc xá nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx không có chuông báo ạ?
</pattern>
<template>
không
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hiu! canteen mình sao bán đắt thế ạ?
</pattern>
<template>
đắt nhưng chất lượng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Gia ca trong can tin co phu hop voi sinh vien không??
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Do an trong can tin phong phu khong?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Trong can tin do an co dam bao không?
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co the hop nhom trong can tin chu
</pattern>
<template>
Có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co bn nguoi trong 1 ktx
</pattern>
<template>
có khoảng 8 người thôi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx dong khong
</pattern>
<template>
có khoảng 8 người thôi bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx co dat khong
</pattern>
<template>
150k/người/tháng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Can tin co dam bao an toan ve sinh khong
</pattern>
<template>
luôn đảm bảo bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx sach khong
</pattern>
<template>
Có nếu mỗi cá nhân đều giữ gìn VS chung
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ktx an toan chu
</pattern>
<template>
Các bạn nên bảo quản tài sản cá nhân cẩn thận đề phòng trộm cắp
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co duoc nau trong ktx khong
</pattern>
<template>
không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nuoc ktx co sach khong
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co duoc an trong ktx khong
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Neu nau trong ktx co sao khong
</pattern>
<template>
không cho nấu ăn bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nau trong ktx co bi phat khong
</pattern>
<template>
không cho nấu ăn bạn nhé
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Do an o can tin ngon khong
</pattern>
<template>
tùy khẩu vị mỗi người , nhưng đồ ăn rất đảm bảo
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hiu! Em đi vào gửi xe nhưng người lấy xe là bạn em được không ạ?
</pattern>
<template>
nếu em cung cấp được vé xe
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Người gửi xe là 1 người , người lấy xe là người khác có được không?
</pattern>
<template>
có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao mấy bác bảo vệ nhà xe đang yêu thế?
</pattern>
<template>
nhân viên học viện ai chả đáng yêu
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sao mấy bác bảo vệ ở cổng ko đáng yêu chút nào?
</pattern>
<template>
công việc mà bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Hôm nọ em bị hack mất mũ bảo hiểm đăng bài tìm rồi sao không ai trả ạ ?
</pattern>
<template>
Người hack của bạn chưa đọc được bài đăng
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em có thể gửi các bác bảo vệ ở nhà xe trông hộ mũ bảo hiểm ko?
</pattern>
<template>
mũ bảo hiểm có thể để tại xe , nhưng mất thì không chịu trách nhiệm nhé , các bác bv cũng k nhận trông mũ
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Ngồi ăn ở canteen 1 mình cô đơn lắm sao ko ai vào ngồi cùng cho vui ?
</pattern>
<template>
Bạn hãy chủ động qua ngồi với các bạn khác
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Quán bia nào ngon nhất quanh trường mình ạ?
</pattern>
<template>
Đầu ngõ 1 Ao sen
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Em mua sách photo rồi có được trả lại không ? hiu
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
nuọc ktx co sach k
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vp 1 cua nam dau
</pattern>
<template>
Từ cổng vào rẽ phải nha bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co cac clb nao
</pattern>
<template>
có rất nhiều các clb, bạn có thể tham khảo tại các buổi ngoại khóa cũng như gặp mặt tân sinh viên
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Cac a chi trong clb nhiet tinh khong
</pattern>
<template>
có rất nhiệt tình
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Phong giao vu nam dau
</pattern>
<template>
Từ cổng vào rẽ phải nha bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
San the duc b5 o dau
</pattern>
<template>
ở kí túc xá b5
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Vao thu vien co duoc lm on khong
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Thu vien mo cua buoi trua khong
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Co duoc muon sach thu vien khong
</pattern>
<template>
có
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Mượn sách thư viện trong bao lâu thì phải trả?
</pattern>
<template>
tùy vào thời gian bạn cam kết
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Tại sao trong nhà xe không có nhiều ổ cắm điện?
</pattern>
<template>
nhà xe k cần thiết cần những thứ đó
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Muốn sạc xe ở nhà xe có được không?
</pattern>
<template>
Không nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Lỡ làm mất vé xe thì có được lấy xe không?
</pattern>
<template>
có , nhưng bạn phải đền tiền và viết cam kết đó là xe của bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Sinh viên khác trường đến gửi xe được không?
</pattern>
<template>
Được nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Có vé xe đạp điện theo tháng không?
</pattern>
<template>
Chỉ có vé tháng đối với xe máy
</template>
</category>
<category>
<pattern>
Nhà xe có ổ điện đề sạc xe đạp điện sao?
</pattern>
<template>
Không có nhé bạn
</template>
</category>
<category>
<pattern>
khi nào thì được làm vé xe tháng
</pattern>
<template>
bạn phải đăng kí , bất kì lúc nào cũng được
</template>
</category>
<category>
</aiml>